<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story0" value="Capítulo 1: Início abençoado pela análise"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story0BeginningDescription" value="Você tem boas lembranças de seus dias como servo nos desfiladeiros de Marte e como Tech-Acolyte em Fecundia. O Decitor Cambre-Neon 7 estava com você naquela época, primeiro como companheiro subalterno, depois como guarda-costas, agora como seu Marechal Skitarii. Ele compartilhou a sua missão neste último século. Então, quando ele confirmou que os protocolos de execução foram finalmente aprovados e divulgados, você ansiosamente começou a iniciar os estágios iniciais.<br/><br/>Essa missão significava que você tinha que se ausentar do seu posto, como Magos Benedict é rápido em lembrá-lo. Ausente quando a invasão Ork começou. Ausente quando os Tyranids violaram a contenção. Ausente quando as forças do Adeptus Mechanicus – incluindo os premiados Kastelans – foram espalhadas por todo o planeta. Ausente como Gladius Prime - outrora um orgulhoso Hive World - foi reduzido a um deserto com apenas um bilhão de almas lutando nas ruínas e com todos os Xenos e hereges lutando por sua riqueza restante.<br/><br/>Mas você não pode explicar a Benedict. Você deve tratar sua missão como se ela viesse dos Grão-Senhores da Terra ou do Fabricante Geral. Na verdade, o Astra Militarum ou Adeptus Astartes nem sequer apoiariam os seus estudos sobre os Tyranids e, portanto, devem ser tratados como hostis - e muito menos o seu plano final."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story0Stage0Description" value="Mas antes de planejar é preciso sobreviver. E para sobreviver, lembra Cambre-Neon 7, devemos construir Marte de novo, aqui."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story0Stage1Description" value="Você levou seu séquito Skitarii restante para uma cidade-colmeia abandonada, que será a base de sua Forja. Você escolheu este local com uma razão: no fundo, uma antiga moldura de Titã deixada aqui na época da conquista do planeta. Se ressuscitado, seria imparável. Você ordena que Bento XVI supervisione sua renovação.<br/><br/>Benedict-Magos Gerontocrat Benedict Sacerdos Quo-Vadis, para dizer seu nome completo - é uma preocupação. Você suspeita da lealdade deles desde a rebelião em Unnunicia IV. Lá, no momento do seu triunfo sobre os cultistas heréticos, eles demonstraram algo semelhante à emoção. Você teria se livrado deles, mas as permissões deles correspondem às suas - na verdade, você suspeita que eles de alguma forma as excedem.<br/><br/>'Arquimagos, pedido. Multiplicação da produção essencial. Um, proximidade Manufactorum Cybernetica-dois, eficiência da linha de produção. Aprovação?'"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story0EndingDescription" value="Da altura do Archaeopter, a extensa Manufactoria agrada você - você quase pode ver o fluxo interligado de materiais desta altura, com suas sobreposições de dados refletindo a especialização que impulsiona seu crescimento econômico. O Titan ainda pode levar uma vida inteira para ser renovado, mas este é um bom começo."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story1" value="Capítulo 2: Redução de Variáveis de Projeto"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story1BeginningDescription" value="À medida que o Arqueóptero o traz de volta, você olha para sua nova Forja - para os bismulters e os mekanvils, para os servos lobotomizados, para as ferramentas devidamente catequizadas, para os trabalhadores abençoados, magros e leais em mente e corpo. E você vê que isso é bom. Cambre-Neon 7 ainda está ao seu lado e ecoa esse pensamento. 'Nós fazemos o trabalho do Omnissiah, Magos. Nós construímos, agora devemos sobreviver.'"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story1Stage0Description" value="A sobrevivência será um desafio – este planeta está cheio de problemas. Você decide resolver primeiro aqueles que podem surgir: isto é, eliminar grupos hegemonizantes antes que eles tenham a chance de crescer e se tornarem uma ameaça."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story1Stage1Description" value="Nos necrospários do Genetor, os cadáveres dos Ork são como esperado. Mas os Tyranids... eles já estão se adaptando. Na verdade, enquanto você assiste, um hormagaunt 'morto' é imolado no ato de consumir a maior parte de um servo. Isso é preocupante. Sua estratégia baseava-se no fato de eles não terem uma Hive Mind local, mas parece que eles já criaram algo parecido com uma, nos desertos de cinzas. Se sua missão fosse diferente, isso seria um desastre.<br/><br/>Benedict entra. 'Excursão Tyranid é igual a fracasso. Sua ausência, seu fracasso. Conveniente/inconveniente. Melhoria requerida. Investigação obrigatória. Então diga tudo. Suas insinuações são filtradas pelas redes de dados, alterando sutilmente seu acesso - você pode sentir seus feeds de informações se estreitando e seu controle enfraquecendo à medida que seus colegas Magos concordam com as preocupações de Bento XVI.<br/><br/>a falta de lealdade de Bento XVI o incomoda. Eles são traidores ou apenas ambiciosos? A explosão de ódio e alegria que ele demonstrou em Unnunicia IV foi muito além das normas esperadas. Você nunca encontrou dados suficientes para chegar a uma conclusão, mas agora vê uma maneira de obter evidências conclusivas - talvez esse aumento na contribuição correlativa leve a um exagero por parte de Benedict, ajudando sua extrapolação de dados confidenciais e protegidos? Portanto, você se compromete a estabelecer uma investigação independente do surto, abrir protocolos e feeds para que todos possam ver e aceitar os resultados. Benedict acena com a cabeça e sai silenciosamente, aceitando a proposta. As redes de informação se afrouxam novamente à medida que sua promessa é disseminada.<br/><br/>Lacunas nos caminhos lógicos tornam-se evidentes para você rapidamente, levando a uma investigação mais detalhada dos protocolos históricos. Por que o estudo dos Tyranids foi sancionado em um mundo Hive, quando os riscos de tal empreendimento eram tão claros mesmo a partir de um cálculo básico? Como a contenção falhou? Mais pertinentemente, vários Kastelans antigos e seus dadosos ferreiros sobreviveram à violação, mas rejeitaram seus comandos.<br/><br/>Você começará sua investigação lá."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story1EndingDescription" value="Você tem informações suficientes – sacerdotes técnicos desonestos o suficiente. Agora vamos ao interrogatório... Benedict está cheio de estática. Se ele é capaz de sentir prazer, é aqui que ele o leva. Você permite que ele prossiga."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story2" value="Capítulo 3: Teste de entradas incertas"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story2BeginningDescription" value="Os desonestos Sacerdotes Tecnológicos permaneceram em silêncio, não importando qual técnica Benedict empregasse (uma miríade de métodos e muitas vezes... desconcertantes). Mas a vivissecção das suas unidades de reflexão revela que as suas ordens vieram, em última análise, do próprio Marte e são contrárias às suas instruções. Os Tyranids não foram estabelecidos aqui para pesquisar fraquezas como em Fecundia, mas como uma defesa à prova de falhas - uma arma de último recurso.<br/><br/>Como alguém poderia ter cogitado positividade para a ideia de utilizar o asqueroso Xenos dessa forma? A noção de conter essas criaturas e muito menos controlá-las era impensável. Explorando-os contra o próprio planeta? Ou alguém buscando conquistá-lo? Um sistema de segurança imprudente e destrutivo, se for verdade. O que poderia estar aqui que a Terra poderia querer tanto destruir, para arriscar uma nova Frota Colmeia em um Mundo Colmeia Imperial? E como isso foi escondido de você? Você foi traído por Marte?<br/><br/>(Benedict estava ciente?)"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story2Stage0Description" value="Parece que você deve investigar este planeta mais de perto. Para isso, você precisa de melhores permissões de espírito de máquina. Sua irritação se espalha pelo ambiente, deixando os servidores próximos nervosos e os olhos mortos se contorcendo. Você ordena que suas forças tragam algo fora do comum, enquanto você trabalha para desbloquear melhores permissões de modelo nos arquivos."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story2Stage1Description" value="Ao entrar nos arquivos da forja, Benedict está partindo. Como ele tem essas permissões? Você mal os tem! Ele balança a cabeça e fala enquanto você passa. 'Colmeia abandonada, não vazia. Banco de dados Titan ativo. Venador da Legião. Descoberta, segredos... Xenos. Xenos Antigo. Investigação paralela. Retorne em breve. A bênção de Omnissiah.'<br/><br/>Você está feliz em vê-lo partir, mas está preocupado com o que ele pode ter descoberto na memória do Titã. O que aquela máquina antiga teria visto aqui, antes de ser abandonada?"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story2EndingDescription" value="Bento retorna. Ele não parou para se limpar de suas batalhas, indo direto para você, os aprimoramentos ainda fervendo com entranhas descoloridas. 'T'au emboscada. Líder Etéreo com cicatrizes. Capturado... morreu em silêncio. Sem dados. Nenhuma heresia...' (Ele está... sorrindo?) 'Falha na investigação paralela. Meu fracasso. Desculpas. E ele se foi, com seu Skitarii logo atrás.<br/><br/>Nada? Ele não encontrou nada?! Você não acredita nele. Mais, você não confia nele, nem em seu sorriso. Você percebe agora que nunca confiará nele. Você deve removê-lo."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story3" value="Capítulo 4: Desvios heréticos de transição"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story3BeginningDescription" value=""/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story3Stage0Description" value="Remover um companheiro Magos não será fácil. Ele tem seus próprios seguidores, sua própria base de poder. Você precisa de apoio, mais do que simples tropas da Doutrina. Por mais taticamente sólidos que sejam, você precisa de mais Sacerdotes Tecnológicos como você... e de inspirá-los."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story3Stage1Description" value="Você secretamente envia seus novos assessores para os locais que Benedict visitou, mas não encontra nada - na verdade, seus interrogatórios pouco sutis aos sobreviventes locais apenas conseguem chamar a atenção de uma força considerável do Dark Mechanicus sobre você. Bento XVI estava aliado a eles? Eles são uma assembléia desorganizada, mas você aprende rapidamente que eles não devem ser subestimados. Um comunicador chega e, distraído por pensamentos sobre a heresia de Bento XVI, você automaticamente começa a decifrá-lo. Outro erro. Um grito de código de máquina explode em seus ministérios e paralisa suas forças. Eles têm um Warpsmith, aparentemente, um veterano Techmarine da Longa Guerra...<br/><br/>Seus sistemas estão danificados, apresentando falhas na mensagem sobreposta do Warpsmith. 'Deus da máquina (2). traidortraidortraidor. Bem-vindo -> Caído.' Você trabalha para purgá-lo. Como está escrito nos Quaestos Mechanicor: “Da boca dos hereges nada sai além de vapores fétidos”. Corte a língua e fique limpo.'<br/><br/>Você ordena que a língua do Warpsmith seja cortada e suas forças lutam para o ataque."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story3EndingDescription" value="O Warpsmith está eviscerado entre os restos de suas máquinas demoníacas, seu vox esmagado ainda sussurrando '...traidor...' Você ordena que todos os restos heréticos sejam imolados e os Skitarii responsáveis sejam limpos e expurgados dos manípulos, por medo de contaminação.- br-<br/>Em seu retorno, Decitor Cambre-Neon 7 se prostra diante de você. Ele encontrou Magos Benedict saindo da cidade com muitos Skitarii e Magos. Ele foi incapaz de se envolver, por causa da superioridade dos Magos na hierarquia da Forja.<br/><br/>'Magos, ele traiu você, seja qual for o motivo. E ele se dirigiu àqueles que não podem conhecer a nossa missão – o Astra Militarum e o Adeptus Astartes. Devemos subjugá-los a todos para evitar que a heresia se espalhe.' Você não pode discordar, mas isso é um passo além."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story4" value="Capítulo 5: Implantação do Questionário de Avaliação"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story4BeginningDescription" value="'...Arquimagos heretek. Fecúndia, Marte, Gládio, além. Provas anexadas. DESVIO Extremo...' A mensagem repete-se continuamente. Bento XVI afirma que você planeja uma maldade impossível e que eles são um procurador, enviado para investigarVOCÊ. Que você está conectado com a violação das instalações Tyranid.<br/><br/>Mentiras! Todas as mentiras! Você é leal ao Omnissiah! Seria uma loucura libertar Tyranids em qualquer lugar. Por questões de segurança, você bloqueia as transmissões dentro do domínio Mechanicus. Mas você está feliz por ele tê-los enviado."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story4Stage0Description" value="Isso porque Cambre-Neon 7 traçou a rota do sinal, até uma Fortaleza do Capítulo. Você deve verificar se Benedict ainda está lá ou apenas encaminhando o sinal através dele."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story4Stage1Description" value="Os infiltradores localizaram Benedict. Dois fatos importantes emergem. Primeiro, que ele está se preparando para fugir para a órbita com um artefato chave retirado do Astra Militarum - um dispositivo antigo que tem algum nível de controle sobre as tempestades de dobra - normalmente fascinante por si só, e algo que você poderia levar em triunfo de volta a Marte, se esse fosse seu objetivo. Mas ele pode selá-lo, caso entre em órbita.<br/><br/>Segundo, que você simplesmente não tem o armamento de cerco para atacar a Fortaleza. No entanto, os nobres descendentes do Questoris Mechanicus aguardam suas ordens - você está confiante de que um único Cavaleiro Imperial abriria completamente aquela fortaleza."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story4EndingDescription" value="A fortaleza da Marinha está em ruínas. É uma pena que as criações do Imperador tenham sido tão desperdiçadas, embora não fossem verdadeiros servos do Omnissias. E, o que é mais crítico, Benedict escapou, embora tenha deixado seu artefato nas ruínas do Boticário.<br/><br/>Mas agora você tem seus arquivos de dados no planeta. Bobagem irrelevante sobre a tecnologia Exodite ativa incorporada no planeta, como o artefato - algo em que você prestará atenção quando o mundo for seu. Mas aqui está o que você estava procurando: o Adeptus Astartes suspeitou que um fragmento do C'tan Deceiver estava escondido nas fileiras do Astra Militarum. Este é o seu alvo, finalmente! Foi isso que Omnissias enviou você para encontrar e capturar."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story5" value="Capítulo 6: Implementação e/ou Simulação"/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story5BeginningDescription" value=""/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story5Stage0Description" value="Tamanho foi o sucesso do ataque dos Cavaleiros que você ordena que a renovação da estrutura do Titã seja intensificada, ostensivamente para desfazer a sabotagem herética de Bento XVI - mas você teme que seja tarde demais para ajudar em sua verdadeira missão, a captura deste malévolo C'tan. ! Cambre-Neon 7 indica que os Necrons possuem tecnologia que poderia ser usada para esse fim... isso é uma heresia. Mas o Omnissias assim ordena."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story5Stage1Description" value="O Enganador lutou bem. Mais tarde, muito depois de a batalha terminar. Você convida o Decitor Cambre-Neon 7 para as ruínas da cidade Space Marine, onde você pode ficar sozinho - onde você pode se gabar. Você o ouve entrar no Boticário caído e o orgulho supera seus protocolos de restrição. Você declara que entregou o fragmento do Enganador ao Omnissiah!<br/><br/>'Query!>? Omnissias?! HERETEK.', afirma uma voz monótona. Não é o Decitor – é Benedict, de alguma forma. Você tenta excluí-lo, pedir ajuda, mas seus comandos ficam sem resposta – as permissões dele excedem as suas agora. Você sente, remotamente, que ele foi capaz de assumir o controle de sua cidade sem alertá-lo - sem que um tiro fosse disparado.<br/><br/>Quando seu Skitarii (agora de Benedict) entra, você o sente assumindo o controle final, até mesmo de você, de alguma forma, suas partes mecânicas estão desligando, seus antigos órgãos humanos não podem sustentá-lo, a escuridão se fecha sobre você...<br/><br/>...e no escuro, você sente o Omnissiah entrar, fortalecido. Glória, glória, glória.<br/><br/>Preso em sua carne moribunda, em sua mente, você vê o Boticário arruinado cheio de aleluias estáticas. Você sente alegria enquanto o corpo dele (Metal vivo? Quitina? Icor iridescente? Pedra negra crepitando em seu rastro?) balança acima de todos vocês. Você não sabe mais se isso está em sua mente agonizante ou na realidade - mas você juraria que os gritos dos outros são reais. Muito real.<br/><br/>Mais tarde, você acha que isso é mais tarde. Você está se curvando ao seu mestre, o salvador da humanidade, seu Omnissiah. Você está rejuvenescido, no controle novamente. Tudo é tão claro, você entende tudo.<br/><br/>(Você está enganado?) Agora, retorne à estrutura do Titã, seu maior presente para ele, e governe este mundo sob seu comando."/>
    <entry name="AdeptusMechanicus/Story5EndingDescription" value="Erros foram cometidos. Benedict esteve tão perto de trair você, trair o Império, trair o Omnissiah. Mas o Omnissiah perdoa tudo. (Isso é real?)<br/><br/>Capacitados pelo consumo do fragmento do Enganador, você e o Omnissiah despertam juntos os espíritos da máquina do Titã. (Você está sonhando?) Ele dá um passo à frente, sacudindo a cidade-colméia de seus ombros. Sua conquista de Gladius Prime começa aqui..."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0" value="Capítulo 1: A Vida na Guarda"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0BeginningDescription" value="Gladius Prime parecia uma excelente colocação para um administrador imperial sênior. Com seus ricos recursos e localização estratégica, era fácil e prestigioso governar. Para a população local, a vida estava de acordo com as regras - até o dia em que as estações espaciais do planeta caíram em chamas do céu e os Orks desceram, seguidos por horrores ainda piores de Xenos. O capítulo residente da Marinha Espacial permaneceu firme, mas mal conseguiu resistir.<br/><br/>Como comandante das forças de reforço do Astra Militarum, você pousou no planeta meses atrás - mas o reaparecimento inesperado das tempestades de dobra do planeta o prendeu em a superfície. Você reagrupou os civis sobreviventes e a Astra Milittropas arum em uma cidade, mas ainda há soldados espalhados além das muralhas. Devemos reuni-los, reconstruir as nossas cidades e recuperar este planeta. Para o Imperador!"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0Stage0Description" value="A nossa primeira etapa é colocar as fábricas de guerra do Império novamente em funcionamento. Num Manufactorum Imperial, os colonos podem viver e morrer sem nunca ver o mundo exterior, construindo incessantemente máquinas de guerra para a glória da humanidade."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0Stage1Description" value="Devemos encontrar nossos aliados e inimigos dispersos. O andador de reconhecimento Sentinela Imperial pode ser frágil, mas sua velocidade nos permitirá explorar o planeta mais rapidamente. Construa um o mais rápido possível."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0Stage2Description" value="Da segurança de sua sentinela, o piloto relata que os civis sobreviventes estão sendo caçados pelo degenerado Kroot - uma espécie polimórfica de Xenos que se tornou selvagem"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story0EndingDescription" value="Estabelecemos a cidade e protegemos nossas fronteiras. No entanto, as nossas tropas estão gravemente fracas – mas isso é um problema para mais tarde"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story1" value="Capítulo 2: Reunindo os Remanescentes"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story1BeginningDescription" value="Embora tenhamos reconstruído nossa cidade e limpado seu perímetro, nossos soldados desaparecidos fora da cidade ainda estão sendo caçados pelos malvados Xenos. Durante noite e dia, os apelos desesperados dos guardas por ajuda dominam nossos links de comunicação. Devemos reuni-los, reconstruir as nossas cidades e recuperar este planeta. Para o Imperador!"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story1Stage0Description" value="Os guardas movem-se em pequenos grupos, sobrevivendo através do uso de técnicas de guerra secretas estabelecidas. Contate-os e recupere-os."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story1EndingDescription" value="Com tantos soldados recuperados, podemos descansar mais facilmente atrás das nossas muralhas. Mas ainda devemos continuar reforçando – os Xenos não podem ser autorizados a dominar este mundo."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story2" value="Capítulo 3: Um palácio digno de um padre"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story2BeginningDescription" value="Entre os guardas sobreviventes da expedição, fizemos uma descoberta de sorte: um Sacerdote Técnico Imperial de Marte. Ele tem uma ideia do que pode estar causando as tempestades de dobra, mas nossas instalações atuais não são suficientes para sua pesquisa, nem a localização de nossa cidade é propícia para os ritos do Deus Máquina. Ele insiste que expandamos nossa civilização para além destas muralhas e depois construamos Estações de Pensadores em duas cidades para ajudar em sua pesquisa. Com a distância, ele teoriza que pode medir as perturbações na dobra entre as cidades gêmeas e usar as máquinas de computação para localizar a origem da tempestade. Com a ajuda dele, certamente poderemos limpar as nuvens rodopiantes da dobra e pedir ajuda ao Império. Este plano é a nossa melhor e a nossa única esperança."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story2Stage0Description" value="Faça os preparativos para a expansão e construa uma Estação Cogitadora – as almas dos humanos neste planeta dependem de você."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story2EndingDescription" value="A Estação do Pensador ergue-se acima da planície, proclamando o poder do Imperador a qualquer um que possa se opor a ela. No fundo, o Tech-priest está construindo seu laboratório."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story3" value="Capítulo 4: Através da Tempestade"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story3BeginningDescription" value="Instalado nas oficinas subterrâneas da Estação Cogitadora, o Sacerdote Tecnológico construiu rapidamente um pequeno exército de Servidores e Skitarii, aparentemente para estudar o planeta. A Astra Militarum que guarda a cidade tem relatado experimentos estranhos e fica desconfortável em sua presença - mas o culto ao Deus Máquina sempre foi um tanto sobrenatural. Ao sair de seus workshops, ele relata que a chave para as tempestades de dobra parecem ser os artefatos incomuns que às vezes são descobertos na superfície do planeta. Ele insiste que tragamos tudo o que encontrarmos para ele, mas muitos estão nas mãos dos Xenos. Teremos que procurar, mendigar, trocar ou roubar deles."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story3Stage0Description" value="Cada artefato é único e muito procurado. Um deles pode ser a chave para acalmar as Tempestades Warp – se for, devemos encontrá-lo."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story3EndingDescription" value="Encontramos três dispositivos incomuns que se enquadram na descrição do Padre Técnico. Agora ele deve pesquisá-los"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story4" value="Capítulo 5: Mantenha a linha"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story4BeginningDescription" value="Conhecer o Padre Técnico tornou-se... difícil. Os soldados ao redor de sua câmara parecem estar menos protegendo-o do que protegendo a cidade contra ele. Você se encontra em algo como No Man's Land, dentro da Estação Cogitator, para transferir o artefato, cercado por tropas armadas e seus robôs Kastelan recém-consertados. Os olhos cibernéticos do Padre Tecnológico brilham em vermelho enquanto você silenciosamente entrega o estranho equipamento. Quando ele se vira para ir embora, você segura sua manga e todos os soldados congelam. 'Quando podemos esperar resultados?' você pergunta. Seu vocoder sibila estática e cospe 'em breve', antes que ele se afaste. Você sai, preocupado. Em breve você experimentará os resultados."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story4Stage0Description" value="Alarmes tocam por toda a cidade. De todas as coisas a enfrentar, Escravizadores! Horrores Warpborn dos quais o homem só ouviu falar em contos populares estão assaltando a cidade. E o sacerdote tecnológico desapareceu. Sobreviva ao ataque – lidaremos com ele em breve."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story4EndingDescription" value="Os Enslavers são derrotados, derrotados de volta à urdidura, a um grande custo. Nas câmaras abandonadas do Tech-priest você encontra horrores além da compreensão humana - e um artefato que deve tê-los atraído. O que ele estava fazendo? Devemos encontrá-lo."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story5" value="Capítulo 6: A Melhor Parte do Valor"/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story5BeginningDescription" value="O Sacerdote Tecnológico traiu você – por que, você não sabe. Talvez ele sempre tenha sido leal a Marte, talvez os rumores de heresia tenham penetrado em sua mente. Seja qual for o motivo, ele escapou enquanto você estava ocupado construindo palácios e lutando contra inimigos. Seus batedores localizaram o esconderijo dele - ele instalou um artefato em uma nave de combate fora do mundo,aparentemente esperando atravessar a tempestade de dobra com ele. Você deve detê-lo antes que ele o faça. Porém, tenha cuidado: suas máquinas de guerra Kastelan estão entre as melhores que a antiga tecnologia marciana pode produzir. Esta será uma luta difícil."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story5Stage0Description" value="O Tech-priest e suas máquinas estão prontos para a batalha."/>
    <entry name="AstraMilitarum/Story5EndingDescription" value="Ao derrotar a última tropa do Tech-priest, um gatilho à prova de falhas é ativado. O helicóptero ainda parcialmente reparado detona, ativando o artefato. Em todo o planeta, o suspiro psiquicamente sensível à medida que a tempestade de dobra desaparece. Seus Astropatas fazem contato novamente com o Astrônomo e enviam um pedido de ajuda. Se o Imperador quiser, em breve a Marinha Imperial chegará e este planeta será recuperado para o Império!"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story0" value="Capítulo 1: Cadáveres para o Deus Cadáver"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story0BeginningDescription" value="Nos seus dez mil anos de guerra, você não se lembra de uma estadia pior na Urdidura. Após a 13ª Cruzada Negra de Abaddon, nos dias após a queda de Cadia, seu cruzador pulou na Urdidura e ficou preso lá, como uma vespa no âmbar.<br/><br/>O tempo tornou-se não confiável. Sua tripulação e a própria nave ficaram infestadas com o material da Warp, possuídas ou mutadas, até que apenas um punhado de suas tropas permaneceu intacto. Quando o cruzador finalmente saiu da dobra acima do mundo imperial de Gladius Prime, era uma nave demoníaca e suas tropas sobreviventes fugiram para o planeta abaixo.<br/><br/>Depois de tantos milênios, você sabe que há um propósito para isso . Você foi testado e sobreviveu. Você sabe que os Deuses das Trevas tinham motivos para enviar seu bando de guerra para Gladius Prime e que você deve descobri-lo, ou enfrentará a ira deles."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story0Stage0Description" value="Para um olhar mais fraco, o planeta pareceria devastado, com a sua população imperial desmoralizada. Para você, parece maduro para a corrupção. Você começa imediatamente."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story0Stage1Description" value="Dado o seu trabalho, um Chaos Spawn dificilmente seria a bênção que você esperava. A fera contorcida já foi seu Mestre das Execuções. Agora ele está acorrentado em seu complexo, um naufrágio retorcido que mal sobrevive às mutações que o destroem e se reformam a cada momento.<br/><br/>A mente do seu companheiro se foi. De suas muitas bocas, porém, ele balbucia profecias. '...a milésima espada, o circuito completado, os deuses em acordo, o infinito infestado...' Seus cultistas interpretam suas palavras para alertar sobre um ataque Imperial - mas, em seu rastro, revelação."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story0EndingDescription" value="Os daemonkins presos pregados em seu trono uivam para anunciar a chegada. Em sua câmara entra o cambiante Enioch, seu Mestre de Possessão. Seus familiares têm sussurrado desde que chegaram ao planeta e agora falam de uma grande perspectiva para o planeta, para qualquer Senhor com o poder de tomá-lo. 'Por favor, os quatro deuses' sibilam as muitas vozes de Enioque. 'E eles farão deste planeta um lar adequado para um Príncipe Daemon.'<br/><br/>Este planeta está, em certo sentido, você não se preocupa em compreender, vivo. Com a ajuda de Enioch e a orientação dos deuses, você deverá tomá-lo - e, esperançosamente, ascender você mesmo ao estado de Daemon."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story1" value="Capítulo 2: Os Ritos de Tzeentch"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story1BeginningDescription" value="Não há espelhos em seus aposentos. Quando os deuses o abençoaram pela primeira vez com a mutação, você destruiu todos eles em seu orgulho. Mas você deixou as molduras permanecerem, para lembrá-lo do que você se tornou.<br/><br/>Enquanto você fica sentado sozinho ponderando sobre as palavras indignas de confiança de Enioch, as molduras vazias são preenchidas com um olho carnudo de Tzeentch, repetindo indefinidamente, derramando tripofóbico no paredes de plasteel. Logo você é observado de todas as paredes pelo ícone piscante de Deus feito carne."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story1Stage0Description" value="Você convoca seu aspirante a Feiticeiro. Ela realiza rituais diante dos olhos, pequenos sacrifícios, sussurra segredos para eles e ouve os cílios sussurrarem uma linguagem que só ela entende. Ela afirma que o deus exige tributo de você. Que você deve aprender melhor a mudar."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story1Stage1Description" value="Seu feiticeiro retorna, mais distorcido do que antes. Ela diz que Fateweaver falou com ela, oracular como sempre. Por enquanto, ela sente que você está se excedendo – que deveria honrar Tzeentch com sacrifícios, simples e complexos. Ultrapassando-se? Como ela ousa! Você estreita os olhos, sabendo quem deveria ser aquele primeiro sacrifício."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story1EndingDescription" value="Você toca as órbitas dos olhos dela preguiçosamente. A feiticeira serviu bem ao seu propósito, mesmo sendo um sacrifício relutante. Você espera que Tzeentch desfrute do sabor da alma de um dos seus.<br/><br/>O crânio dela ganha vida em sua mão enluvada e sussurra na voz do Changer. 'Seu desafio é... intrigante. Este planeta tem um coração. Devemos mudar o ritmo dele para o nosso. Você sorri enquanto esmaga o crânio. Este é um bom começo."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story2" value="Capítulo 3: O Sacramento de Nurgle"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story2BeginningDescription" value="O Mestre da Possessão é anunciado novamente em seus aposentos. Enioch entra sem capacete e até ele parece momentaneamente recuado pelos olhos fixos nas paredes, o crânio quebrado em sua mão. Você transmite a mensagem de Tzeentch e ele sorri, astuto.<br/><br/>'Excelente. Um deus ao lado, meu Senhor, até onde se possa confiar no Transformador. Ele observa atentamente os olhos fixos que piscam. 'Nossa próxima perspectiva é mais. Avuncular. E mais óbvio em seus desejos. Tudo o que precisamos fazer é espalhar doenças em seu nome e certamente obteremos sua bênção.' Um olhode repente revela dentes de centímetros de comprimento e ataca-o, antes que ele os esmague com o punho."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story2Stage0Description" value="Você o dispensa, ordenando que seus cultistas realizem os rituais de Nurgle. Logo, você ouve os lamentos dos altares da cidade. Logo, as moscas começam a pousar nos olhos ao seu redor, botando ovos entre os cílios agitados freneticamente"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story2Stage1Description" value="A cidade está repleta de vida compacta, ideal para a propagação de doenças - e suas tropas, já infectadas com a praga de Nurgle, perseguem as ruas como se fossem guardas. Antes do anoitecer, uma pandemia abala a cidade. Aqueles que sobreviverem sempre receberão as bênçãos de Nurgle. Enquanto você mente, febril com uma doença divina, os olhos comidos por moscas ao seu redor se abrem como bocas irregulares. Uma centena de vozes sem garganta riem um comando. 'Infecte o deus do enxame, espalhe doenças até mesmo para os filhos do Grande Devorador e receba minha bênção'."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story2EndingDescription" value="Você escala os cadáveres da megafauna Tyranid. Esses tolos, são os legalistas, por temer essas feras de uma só alma. Eles morrem, apodrecem, como qualquer outra coisa. No coração contraído de uma construção de carne, você vê a Marca de Nurgle. Moscas roxas e inchadas deixam as paredes do ventrículo e se reúnem ao seu redor, formando um manto vibrante. Você sabe que tem a bênção dele."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3" value="Capítulo 4: Os Rituais de Khorne"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3BeginningDescription" value="Enioch está em sua câmara quando você retorna, acompanhado por uma figura envolta em tecnologia. Eles estão inspecionando a parede do olho, podre e infectada como está. Antes mesmo de a nova figura virar, seus mechatendrils e armas estão todos apontados para você. Um Warpsmith, então.<br/><br/>Enioch fala 'Dois deuses lado a lado. O desafio mais simples é o próximo. Tudo o que ele quer é, bem... Você sabe. Ele aponta para a parede, onde os olhos pustulentos já estão sangrando. Eles começam a jorrar. Inundações. Rapidamente a câmara está enchendo. Os daemonkins em seu trono entram em pânico enquanto o sangue sobe. O sangue é... verde?"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3Stage0Description" value="O Warpsmith fala. 'Sangue, #1F5429 e não #67080B? Luta Khorne 110010. Orks! Localizado em 52.941040, -1.174028.' O sangue de Ork não é verde, você sabe, você já matou o suficiente, mas você pode ver o raciocínio. Você ordena que Enioch inicie os ritos de Khorne e do Warpsmith para preparar suas máquinas para a guerra."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3Stage1Description" value="Você veio ver quais novos horrores o Dark Mechanicum criou, antes do ataque aos Orks. Em vez disso, o Warpsmith parece decidido a fazer um tour pelo seu Infernal Fabricator. Suas explicações em linguagem plana sobre o que deveriam ser horrores profanos frustram e aborrecem você. Depois que ele orgulhosamente apresentou a terceira estação idêntica de destruição de almas e aprisionamento de demônios, você o agarra por suas garras de fusão e o esmaga bem perto.<br/><br/>'Eu não me importo.' Você abaixo. 'Khorne não se importa. Nurgle não se importa. Ninguém se importa. Os peles verdes devem morrer! Construa mais motores daemon! Ou-' Ele acena com a cabeça, implacável, e avança em seus mechatendrils.<br/><br/>Em breve, você terá forças para esmagar os Pele-Verdes."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3Stage2Description" value="O Warpsmith trabalhou duro, com a ajuda do Mestre da Possessão. Com rituais profanos, contratos infernais e a vida de muitos escravos, ele produziu fileiras cerradas de monstruosidades meio-demônios, meio-máquinas para esmagar os Pele-Verdes em uma pasta sangrenta para o prazer do Senhor dos Crânios. Você ordena o ataque."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story3EndingDescription" value="Sua comitiva fica em uma escarpa, com vista para o acampamento Ork. Os Daemon Engines ainda estão perseguindo alegremente os poucos Greenskins que não estão mortos ou incapacitados. Em todos os outros lugares há sangue, acumulando-se nas arenas de luta e caindo.<br/><br/>O chefe Ork ainda está tentando rastejar em sua direção, mesmo com seus membros removidos. Eles realmente são bastante resistentes. Você suspira, se abaixa e corta a cabeça dele. Ele continua tentando morder seus tornozelos, até que Enioch o chuta na poça de sangue. À medida que a cabeça do Ork afunda, gritando ameaças incoerentes, uma boca demoníaca se forma a partir do sangue, engole-o e grita 'SANGUE PARA O DEUS DO SANGUE' antes de desabar. Khorne, ao que parece, aprova."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story4" value="Capítulo 5: A Liturgia de Slaanesh"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story4BeginningDescription" value="Você tem medo de voltar para seus aposentos? Talvez os deuses estejam brincando com você e não o escolhendo para a ascensão? Não, você é um Senhor do Caos e não tem escolha a não ser dar um passo para trás, é exigir a geração como o Mestre das Execuções. Dito isto, Enioch acompanha você.<br/><br/>Você entra na sala. O corredor é longo e silencioso. Os olhos estão trêmulos, mas fechados. O chão está limpo de sangue e pus. Até mesmo o seu horrível daemonkin parece intacto, ronronando. Está tudo *muito* calmo.<br/><br/>Então você entende o porquê. Um daemon está sentado em seu trono. Seu coração trava. Beleza personificada. Pele de alabastro, quitina iridescente, olhos facetados como joias. Você luta para controlar seu cheiro, lambe os lábios secos na curva erótica de suas garras impossíveis. À medida que você luta consigo mesmo, os walleyes se abrem e línguas, membros e órgãos distorcidos emergem, esforçando-se para receber seu toque."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story4Stage0Description" value="'Pequeno senhor. Você quer a bênção de Slaanesh, pequeno Senhor? ronrona a Arrebatadora: 'Venha, sua tarefa é simples. Ensine as máquinas. Ensine-os a sofrer e a amar.' Enioch geme de êxtase e você se vira para silenciá-lo com um rosnado. Quando você volta, a sala está vazia mais uma vez. Você cai em seu trono incrustado de crânioe e ordene que os ritos de Slaanesh comecem."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story4Stage1Description" value="Fora da sua câmara desnudada, a cidade geme num êxtase noturno. O Senhor do Excesso, Aquela que Tem Sede, é o dono desta noite. Toda forma de depravação, toda tortura, toda transgressão acontece nas ruas da cidade. Seus sonhos são conturbados, deliciosos. De manhã, você encontra um presente à sua porta. E o Warpsmith esperando, intocado pela luxúria e pelo horror, com as coordenadas de uma tumba Necron."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story4EndingDescription" value="Você não tem certeza se ensinou os Necrons a amar, mas certamente os ensinou a sofrer. Prendendo seus corpos sem alma para escapar, experimentando torturas e horrores, observando o Warpsmith abrindo seu metal para hiperestimular seus centros de prazer... antes deste dia você não teria dito que poderia fazer um Necron sofrer assim, não poderia dirigir um Necron louco de luxúria.<br/><br/>Você sente uma garra pesada semelhante a um crustáceo repousar em seu ombro e uma onda de luxúria. E uma voz sensual sussurra em seu ouvido: 'Parabéns, pequeno Senhor.'"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story5" value="Capítulo 6: Um Verdadeiro Mundo Daemon"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story5BeginningDescription" value="Os preparativos estão feitos. Todos os deuses sinalizaram o seu favor (e não apenas nas paredes da sua câmara). Agora chega o seu momento.<br/><br/>Você invoca o favor de cada deus por sua vez - Khorne, Tzeentch, Nurgle, Slaanesh. Através da superfície do planeta, um grande sigilo do Caos é desenhado pelo seu poder profano, abrangendo o circuito infinito no núcleo do planeta."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story5Stage0Description" value="A etapa final é colocar o espírito de um verdadeiro Daemon na máquina. A persuasão de Enioch e as bênçãos dos Deuses garantiram a você o serviço de um antigo Príncipe Daemon. Ele é o centro da estrela – o foco sobre o qual o Warpsmith e o Master of Possession trabalharão. Relutante, mas compelido pelos deuses, ele ajuda você."/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story5Stage1Description" value="Agora o ritual começa para valer. O Mestre da Possessão e o Warpsmith sabem o que fazer. A maquinaria arcana do Warpsmith sintoniza-se com os pilares e circuitos do planeta, enquanto Enioch ordena cultistas para cada ponto da estrela. Através do sangue e da adoração bruta, você completará o ritual e infestará as antigas defesas do Antigo.<br/><br/>Finalmente, os tolos do Império despertarão para sua presença. Mas será tarde demais?"/>
    <entry name="ChaosSpaceMarines/Story5EndingDescription" value="Tudo acontece ao mesmo tempo. O rosto irônico de Enioque vira pó enquanto ele invoca os deuses. A urdidura engole o Príncipe Daemon, chamas roxas imolam os cultistas em oração e o Warpsmith é puxado para sua maquinaria arcana, balbuciando 1s e 0s. Só você sobrevive, acalmado na tempestade.<br/><br/>O fracasso e o tormento eterno estão a um momento de distância.<br/><br/>Mas, depois de dez mil anos de esforço e horror, você sente o toque dos deuses sobre você. Asas escuras brotam de suas costas, seus membros ficam monstruosos. Você é um recém-nascido Daemon Prince of Chaos Undivided, uivando seu nascimento para um mundo moribundo.<br/><br/>Sua liberdade dura apenas um segundo. O ritual arrasta você para o centro do planeta, consumindo os antigos espíritos escondidos lá. Você é o planeta agora, um verdadeiro mundo demoníaco. Sua presença profana puxa ele e seus bilhões de almas sobreviventes para a Warp. Lá, você os atormentará eternamente."/>
    <entry name="Drukhari/Story0" value="Capítulo 1: Retrato de um Arconte"/>
    <entry name="Drukhari/Story0BeginningDescription" value="A saliva manchada de rosa estraga a perfeição de seus lábios. Ele está gritando na minha cara, gostando da forma como me encolho diante do barulho, saboreando minhas lágrimas espalhadas. Um momento depois, ele se recompõe novamente, acomodando-se na cadeira. Ele geme e gorgoleja, enquanto um destroço o alimenta. Um dos olhos da cadeira é azul. Ele está me observando.<br/><br/>'Você vê', diz o Arconte, continuando, 'Veja, nós simplesmente tivemos que visitar Gladius Prime. Tanta angústia, tantos do rebanho para atormentar. E certos tesouros, como você.'<br/><br/>Ele faz uma pausa para inalar o vapor carmesim de uma pequena caveira, esculpida com querubins escuros. “Afinal, o lugar estava um pandemônio. Foram necessários movimentos sutis de um gênio tático que superou até mesmo o próprio Vect - falo, é claro, de mim mesmo - para reconhecer seu potencial, para levar seus bilhões à miséria total...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story0Stage0Description" value="'Foi uma pena, então, que eu trouxe o verdadeiro nascido, Rakien, comigo. Arrogante, sádico, mimado... uma ferramenta perfeita, se ele não fosse tão idiota. A carranca distorce todo o seu rosto. 'Ele quase estragou tudo...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story0Stage1Description" value="'Quando entrei no posto avançado, Rakien estava ocupado com um Adeptus Arbites capturado, com a intenção de um tormento bastante delicioso envolvendo groxgut e uma agulha. “Rakien”, eu disse. 'Dracon, devo interromper sua diversão. Não ignore...’ Rosnei minhas palavras seguintes, teatralmente, admito. '...seu Arconte.'<br/><br/>Ele largou a pistola de pregos e caiu de joelhos. 'Meu Arconte. Perdoe-me.'<br/><br/>'Melhor. Agora, gastamos bastante nesta expedição. Devo mostrar algo em troca, rapidamente, para que meus rivais não decidam que estão melhor no comando. Atormentar alguns bens móveis...? Hum. Uma demonstração de força, talvez...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story0EndingDescription" value="“Mestre”, disse Rakien para mim, apoiando-se em sua Lança Negra. Estávamos no topo da minha barcaça Raider, saboreando a dor enquanto nossas forças atacavam o Bastião Imperial. 'Não poderíamos ter usado os portais Webway existentes? Por que toda essa despesa?'<br/><br/>'Primeiro, nunca mais me questione', eu sorri, 'para que você não acabe como eles.' Rakien olhou para o Grotesco pendurado nos ganchos da proa da embarcação e acenou com a cabeça, pensativo.<br/><br/>'Agora.' Eu disse: 'Um certo Senhor do Excesso tem tido um interesse indesejável no meu bem-estar e os seus asseclas têm estado atentos à minha presença no Real. Então, tenho evitado os, ah, caminhos mais trilhados. Durante um século ou dois. Eu fiz uma careta. Uma figura atlética se aproximava rapidamente, matando enquanto avançava. Eu podia ver seu sorriso perfeito e sádico daqui. 'Talvez eu não tenha sido cauteloso o suficiente.''"/>
    <entry name="Drukhari/Story1" value="Capítulo 2: Profundidades e Alturas"/>
    <entry name="Drukhari/Story1BeginningDescription" value="Um aperto de ferro empurra meu rosto para um mercúrio quente. Por baixo e por fora, por baixo e por fora. Meus pulmões doem e quando eu grito o metal líquido entra, estranhamente sem sabor, enquanto eu engasgo até a inconsciência."/>
    <entry name="Drukhari/Story1Stage0Description" value="Quando acordo, o Arconte está limpando a mão na pele esfolada de Votann e sorrindo amplamente para mim. 'Todo esse tempo invadindo o espaço real. Preciso de recargas regulares, sabe? Onde eu estava. Ah, sim, a Súcubo.'"/>
    <entry name="Drukhari/Story1Stage1Description" value="'A ynnitach Graie Loxlove conduziu seus bruxos até Gladius na esperança de derrotar inimigos poderosos. No entanto, ela gostou ainda mais de me contar que meu inimigo estava em Gladius Prime. 'Sussurros de Commorragh'', ela disse, 'Seu amigo Perfervid nos seguiu até aqui. E o webway está selado atrás dele. Quem colocou aquele horror apaixonado em seu encalço, eu me pergunto...? Ela sorriu, fez uma pirueta e se afastou.<br/><br/>'O Aperfeiçoado, Senhor?' perguntou Rakien.<br/><br/>'Idiota! Per-fer-vid', eu disse. 'Aquela que tem sede nos encontrou, ou melhor, seu servo nos encontrou. Um tipo de Caos estranhamente razoável que me incomoda há séculos. Deveríamos esperar problemas...'<br/><br/>Como se fosse uma deixa, no horizonte, nuvens de poeira. Mais humanos, ansiosos por vingar seus parentes caídos. Esperado, mas mais rapidamente do que eu esperava. O Perfervid já estava se intrometendo. Em troca das provocações de Loxlove, deixo que as bruxas cuidem delas...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story1EndingDescription" value="‘Surpreendentemente, para os bruxos, houve muitos sobreviventes. Não é de surpreender que meus seguidores brigassem, brigassem, envenenassem e matassem por sua parte. Rakien me implorou por um dos seus, mas entreguei o meu ao Haemonculus, Arkanic. Como eu sempre digo: 'Nunca ofenda um antigo escultor de carne, a menos que seja necessário'. Especialmente se você consegue atormentar um lacaio ao mesmo tempo... ah, ainda posso sentir o gosto de seu orgulho ferido, sua raiva, sua frustração...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story2" value="Capítulo 3: Nosso amigo perfeito"/>
    <entry name="Drukhari/Story2BeginningDescription" value="O Arconte bebe um gole de uma taça incrustada de joias e se recosta na cadeira. Seu único olho olha para ele, lágrimas escorrendo da íris azul. “Eu estava brincando com um Astartes derrubado e tinha acabado de quebrar sua fascinante camada subdérmica, quando a voz em seu capacete emitiu uma voz terráquea melosa. — Você está aí, Girtineu? Você gostou do meu presente? Claro, foi aquele maldito Perfervid.<br/><br/>eu me inclinei e falei na vox. — Ah, Perfervid. Foi simplesmente delicioso. Irmãs E fuzileiros navais, que delícia. Estamos atormentando-os agora. Distraidamente, açoitei o fuzileiro naval com meu agonizador enquanto conversávamos. - Foi um prazer, querido. Mas não demore muito com eles. Encontrei alguns novos alienígenas, alguns que não vi. Coisinhas azuis, mas bem equipadas e com gritos tão doces. Estou enviando-os para você, para amolecer você. Irei visitá-lo mais tarde, para pegar sua alma para meu Príncipe. Adeus por enquanto! A vox morreu. Tal como o seu dono, reparei, quem eu tinha... expirado enquanto estava distraído. Sua cabeça rolou para o chão e eu a peguei.<br/><br/>'Por que não simplesmente matar esse mon'keigh arrogante?' começou Rakien: 'Por que deixá-los nos manipular dessa maneira? Primeiro, ele envia Imperiais, agora T'au-'. Eu o interrompi com um gostinho do meu agonizante, deixando-o choramingando agradavelmente aos meus pés."/>
    <entry name="Drukhari/Story2Stage0Description" value="'Segure sua língua!' Eu disse. 'Estamos fracos e despreparados para a batalha, seja contra os T'au ou contra as forças Daquela Que Tem Sede. E o Perfervid pretende alimentar Sai'lanthresh com todas as nossas almas. Ao olhar para o crânio esfolado do fuzileiro naval, uma ideia se formou. 'O T'au tem uma falha, no entanto. Golpe na cabeça...''"/>
    <entry name="Drukhari/Story2Stage1Description" value="''Decapitação. Figurativo e literal. Eu disse, jogando a cabeça azul murcha para Rakien. — Reúna os outros T'au para transportá-los para Commorragh. Agora, o que você perdeu?'<br/><br/>Ele olhou em volta, em pânico, 'Senhor, estou triste- Oh. Somos observados! Num cume distante, com vista para o complexo massacrado de T'au, ele viu o brilho. 'Guardas! Os Aeldari, aqui?'<br/><br/>'Sua chance de me impressionar. Faça um... acordo com eles.''"/>
    <entry name="Drukhari/Story2EndingDescription" value="''Tolo arrogante!', gritei para Rakien, açoitando-o. Ele soluçou e se contorceu, tanto por meu prazer quanto por sua dor. 'Eu quis dizer FAÇA um acordo com eles! Não 'lidar com eles'! Por mais que eu me alegre com a humilhação de nossos parentes reprimidos, precisamos deles. Para abrir os portões da webway, para que possamos partir. Passei o agonisador para Arkanic. 'Conserte esse idiota, enquanto eu lido com a escória restante do Craftworld. Eles vão exigir mais, agora que matamos o seu povo.' Olhei para Rakien. 'Sua cura... pode doer.''"/>
    <entry name="Drukhari/Story3" value="Capítulo 4: O Caminho de Toda Carne"/>
    <entry name="Drukhari/Story3BeginningDescription" value="O Arconte apoia sua mandíbula requintada em seu punho nobre e suspira profundamente. 'As mensagens do Perfervid cessaram, e senti um leve arrepio de tristeza - alguém que gosta tanto de tormento, aguçaela dando ou recebendo. Os batedores Hellion relataram que ele estava perseguindo outro prêmio entre os humanos, um santo vivo. Esses Slaaneshi, tão inconstantes em suas delícias!<br/><br/>Então para o acampamento Aeldari, ao lado de um portão adormecido de ossos de espectro ornamentados. Onde você e eu nos conhecemos pela primeira vez, hmm. Você, em seu traje completo de Vidente, com seu sorriso perfeito. Atrás de você, guerreiros de aspecto, um exarca preparado e um antigo Visionário lançando runas. Você falou.<br/><br/>'Os mon'keighs arrogantes se intrometeram com o Grande Devorador', você me disse. 'Nosso Clarividente está próximo do sono cristalino. No entanto, ela vê que eventos terríveis acontecerão aos Craftworlds caso esta cepa deixe o planeta. Graças às suas forças, estamos agora demasiado fracos para enfrentá-lo. Você deve eliminá-lo, então todos poderemos voltar para casa. Você me dispensou, como um mero Wrack. E foi aí que comecei a fazer planos para você...' O Arconte acaricia meu queixo com um dedo afiado e sinto o sangue começar a escorrer."/>
    <entry name="Drukhari/Story3Stage0Description" value="Ele se vira e caminha até a janela. 'De qualquer forma. Aquelas feras sem mente coletiva? Presa fácil, pensei. Mal sabia eu o quão determinados eles estavam...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story3Stage1Description" value="'Simplesmente destruir as próprias criaturas não foi suficiente. Os tolos mon'keighs que se intrometeram com eles ainda conheciam seus segredos. Pelo menos eles seriam bons trabalhadores para Commorragh...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story3EndingDescription" value="'Tendo completado suas tarefas, retornei ao seu acampamento, ansioso para vê-lo novamente. Eu estava planejando uma traição deliciosa, para derrotar seus guerreiros e levá-los de volta aos meus abrigos em Commorragh. Usar isto para assumir o comando da minha Kabal. Mal sabia eu o que me esperava...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story4" value="Capítulo 5: As Confissões de um Ascendido"/>
    <entry name="Drukhari/Story4BeginningDescription" value="O Arconte está de pé agora, olhando através de uma janela alta para a beleza sombria das torres impossíveis de Commorragh. Ele continua falando.<br/><br/>'Tudo parecia bem em nossa abordagem. Eu invadi seu acampamento com minhas forças invasoras silenciadas, por todos os lados, para que ninguém pudesse escapar. Então percebi que o quadro estava... congelado. As figuras Aeldari... empaladas, drenadas. Você mesmo... ausente. Até o portão da Webway estava escurecido, envolto em... Blackstone?'<br/><br/>O Arconte se vira da janela, gesticulando com sua taça, um líquido escuro derramando pelo chão. 'Um momento de compreensão horrível me atingiu... mas era tarde demais. Saindo do portão corrompido... o Perfervid havia chegado... e ele ascendeu.<br/><br/>Em vez do elegante fuzileiro naval que me perseguiu por séculos, agora havia um Príncipe Daemon, enorme, mas ágil. No entanto, a sua voz ainda tinha o sotaque refinado daquele antigo nobre terráqueo. 'Gyrthineus, sua família está tristemente consumida, pelo que o Príncipe dos Prazeres me recompensou ricamente. E eu fiz essa armadilha perfeita só para você. Para nossa consumação final. A deformação permaneceu sobre ele enquanto ele avançava, gavinhas do portão Noctilith puxando suas costas."/>
    <entry name="Drukhari/Story4Stage0Description" value="Eu não sou bobo. Então eu fugi, enquanto ele destruía meus Raiders. Nossa única esperança era derrubar o portão e mandá-lo de volta para Warp...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story4Stage1Description" value="“Ah, Girtineu.” cantou o Perfervid enquanto ele desaparecia no portal, 'Um mero adiamento de nossa afeição...' <br/><br/>Mas logo meus Demônios relataram que você ainda vivia, minha querida. Mandei Rakien buscá-lo, na esperança de que você pudesse abrir o caminho da web como prometido, esquecendo a sede de sangue daquele idiota por sua espécie. Devo me desculpar pela... carnificina. Eu teria trazido todos vocês aqui, para sofrermos juntos.'"/>
    <entry name="Drukhari/Story4EndingDescription" value="'Nunca me cansarei dos Aeldari mortos, mesmo contra minhas ordens. Mas apenas alguns sobreviveram: você, um clarividente e um exarca. Deixei Rakien para ser castigado pelo Haemonculus Arkanic mais uma vez, enquanto você era levado aos meus aposentos.'"/>
    <entry name="Drukhari/Story5" value="Capítulo 6: Subida e Queda"/>
    <entry name="Drukhari/Story5BeginningDescription" value="''Eu não sou um cantor mundial''. Você me disse, rouco. Eu ainda não toquei em você, embora seus tormentos já tivessem sido prolongados. 'Mas há wraithbone aqui, como nos mundos Anciã ou Exodita.' Você sabe o que me contou então: sobre o ritual do Jovem Príncipe, sobre a morte do Enganador pelas mãos de Khaine, sobre como o Daemon comprometeu seu acesso ao webway. De como os Necrons reivindicaram os aposentos do Avatar...'"/>
    <entry name="Drukhari/Story5Stage0Description" value="'Eu ouvi os gritos deliciosos de Rakien, enquanto o Haemonculus trabalhava nele, e um plano me veio à mente.'"/>
    <entry name="Drukhari/Story5Stage1Description" value="'Lembra daquele doce momento? Quando estávamos do lado de fora da Câmara do Avatar. Você e o vidente, com as vozes ainda ásperas pelos gritos, iniciaram um hino de batalha e meus guardas íncubos se juntaram a eles. O Dracon e o Exarca também estavam lá, acorrentados. 'Rakien', eu disse, sorrindo inocentemente, 'Vá lá, sim?' Apontei para a porta vermelho-ferrugem.<br/><br/>'Arconte!' ele engasgou. 'Eu... isso seria morte certa. O que eu...? Você e a vidente espalharam uma gosma de cheiro doce nos dois e começaram a esculpir as runas.<br/><br/>'Oh, meu garoto. Posso fingir uma certa dissolução estéril, mas sobrevivi a Commorragh durante séculos. Eu sei que seu papel de idiota é uma atuação. Eu sei que você me odeia e quer me substituir. E eu sei que você disse ao Perfervid onde me encontrar. Agora, ou você entra lá ou morre aqui. Lentamente.'<br/><br/>Você se lembra do f deleás? Quando sua máscara caiu, horror e raiva tomaram conta de seu rosto. Ele se moveu em minha direção e os Incubi ao nosso redor levantaram suas klaives. Ele parou.<br/><br/>'Eu- joguei bem, Arconte. Pai... Seus rivais teriam me dado seu lugar. Espero que Slaanesh gaste todo o tempo para consumir sua alma. Ele entrou calmamente na câmara, seguido pelo Exarca, carregando o Suin Daellae. As portas se fecharam atrás deles. Eu estava tão orgulhoso dele – naquele momento ele era um verdadeiro Drukhari. Mas meus colegas Arcontes conspirando tão abertamente? Isso foi preocupante.<br/><br/>Então uma era de seu canto incessante e, ahhh. Esse grito terrível. Lentamente as portas se abriram e saiu o avatar, Kaela Mensha Khaine. Os Incubi se ajoelharam diante dele, em adoração. Você não viu, mas, ao passar por mim, virou a cabeça. Não pude ver nenhum reconhecimento em seus olhos metálicos, apenas ódio fundido.'"/>
    <entry name="Drukhari/Story5EndingDescription" value="'E foi isso!' gargalha Arconte Roche, triunfantemente. 'Khaine consumiu o Perfervid, voltei aqui com um planeta para atacar à vontade e com você, meu prêmio. Raramente capturamos um bruxo. Claro, antes de eu exibi-lo para a alta sociedade, certas mudanças serão necessárias - não podemos permitir que você invoque Aquela que tem sede aqui...'<br/><br/>Ele acena para o criador de carne e depois faz uma pausa, olhando em seu braço, enquanto ele sacode e congela. Seus olhos se arregalam, então rapidamente se acomodam, resignados. 'Eu... ah. Um veneno sutil. Intenso, contornou minhas proteções. Quando eu cortei você?'<br/><br/>Eu me levanto da cadeira, me livrando das correntes soltas, do traje de Feiticeiro e do terror fingido. 'Em minhas lágrimas falsas, Duque Roche. Paralítico por causa de uma farpa fêmea do Diabo Catachan. Eu me curvo profundamente.<br/><br/>Seu rosto está tenso agora, enquanto Arkanic avança sobre ele. 'Loxamor! Excelente disfarce. O apoio de Arkanic, presumo. Ele está lutando para pronunciar suas palavras finais. 'O-quem-?'<br/><br/>'Ora, pessoal, queridos. Muito alto foi o seu orgulho contra a nossa Musa Negra, muito grande o seu sucesso para os seus companheiros Arcontes da Cabal. E trazer uma vidente proibida para Commorragh — faço uma reverência profunda —, colocando todos nós em perigo... essa foi a justificativa para sua queda, é claro. Uma vida inteira como um Grotesco o aguarda...'<br/><br/>Eu permito que Arkanic e seus destroços levem Roche para que ele possa ser moldado em uma forma mais humilde. Então me sento no calor de sua cadeira viva e saboreio seus vapores vermelhos. De fato, uma bela safra... É bom estar de volta a Commorragh."/>
    <entry name="Eldar/Story0" value="Capítulo 1: Através da Webway"/>
    <entry name="Eldar/Story0BeginningDescription" value="O Conselho Negro da Biblioteca Negra enviou um mensageiro. Para nós, em nosso isolado Craftworld. Um Paciência silencioso, que colocou cartas alienígenas diante de mim, o Tarô Imperial. O Imperador. O Ás de Espadas.<br/><br/>Uma colônia Imperial então, pensei. Como que em resposta ao meu pensamento, o Paciência espalhou-se por todo o baralho, emaranhado e emaranhado. Guerra, pensei. Guerra total.<br/><br/>Depois três finais, no topo da pilha. O Vidente Cego. E O Senhor das Espadas. A Torre Relâmpago. Ha, sou eu mesmo, eu disse, distraído. E isso... o que é isso?<br/>br-Ao perguntar, eu me condenei. Todos da minha espécie sabem que você não questiona um Paciência e vive. Mas questões de tamanha importância exigem respostas.<br/><br/>Fechamos as grandes portas do meu mundo artesanal e dos meus parentes, então. O Paciência tocou apenas para mim e aprendi sobre a Centésima Espada de Vaul em Gladius Prime. As meadas do destino significaram minha morte, é claro, mas pressagiaram uma pequena chance de obter a Espada, seja ela qual for. Isso estava ao nosso alcance e valeu a pena minha perda."/>
    <entry name="Eldar/Story0Stage0Description" value="No entanto, no momento em que atravessei o portão da Webway, senti o erro deste mundo, deste Gladius. Ela fervilhava de vida – metade das raças da galáxia estavam aqui – mas a guerra saturou sua superfície. Era o lugar do Deus das Mãos Sangrentas, então mandei para o Craftworlds buscar um dos seus - um Autarca."/>
    <entry name="Eldar/Story0Stage1Description" value="O Autauro chegou, seus olhos perspicazes já julgando os mapas e simulações apresentados a ele. Ele riu, meio de desespero, meio de alegria (agora sinto falta daquela risada). 'Escravizadores! Orks! Demonios! Vidente, declaro que teremos que lutar contra todas as criaturas que já agraciaram o pátio do mundo da morte. Com quem devemos dançar primeiro, você acha? Talvez o T'au? Indiquei as esferas cinza-escuras no holograma e seu rosto caiu. 'Umbra? Por que não estou surpreso em encontrá-los aqui?'"/>
    <entry name="Eldar/Story0EndingDescription" value="À medida que a estranha criatura sombria desaparecia, uma dor intensa tomou conta de mim e com ela uma visão. Uma figura humanóide despedaçada... uma voz sibilante sussurrando 'permaneça'... e um puxão em minha alma, do Antigo Inimigo, a própria Inominável. Mais horrores ainda estavam por vir."/>
    <entry name="Eldar/Story1" value="Capítulo 2: Anaris, Achados e Perdidos"/>
    <entry name="Eldar/Story1BeginningDescription" value="Nos nossos portões, uma guarda empoeirada se apresentou. Aerl Longsight, em algum momento do Caminho dos Párias. Ela chegou aqui antes da invasão Ork e das Tempestades Warp e descobriu um antigo dispositivo circundando o planeta, sob as cidades-colmeia. Suas investigações foram interrompidas pelo despertar de Necrons, então ela enviou uma mensagem pedindo nossa ajuda, para continuar sua pesquisa e enterrar o mundo da tumba antes que ele despertasse completamente"/>
    <entry name="Eldar/Story1Stage0Description" value="A sugestão dela foi que deveríamos investigar uma tumba adormecida sob uma pequena colmeia Tyranid próxima"/>
    <entry name="Eldar/Story1EndingDescription" value="Aerl relatou que os glifos que selavam a tumba eram antigos, talvez até mais antigos que os Aeldari-a.e que eles chamaram este mundo de Anaris, que é 'luz do amanhecer'. Em nossas histórias, Anaris era o nome da Centésima Espada de Vaul, empunhada pelo deus ferreiro da lenda. 'Viemos encontrar a espada.' disse o Autarca, franzindo a testa. 'Mas esta espada é um planeta, uma prisão ou uma arma? Seja como for, desejo exercê-la.'<br/><br/>É difícil separar nossa história do mito. Acreditamos que os Antigos nos criaram para derrotar os Necrons sem alma e Yngir, o C'tan. Também acreditamos que os deuses Isha e Kurnous nos trouxeram a este mundo e nos amaram. Em nossa história, sabemos que nossa criação desencadeou a praga dos Escravizadores e a morte dos Antigos. Em nossos mitos, sabemos que Khaine tentou nos destruir porque ameaçamos os deuses.<br/><br/>Talvez esses eventos tenham sido os mesmos. Talvez tenha sido aqui que Vaul se posicionou contra Khaine, tendo derrotado este mundo da tumba Necron. Talvez tenha sido aqui que ele próprio estava “amarrado à sua bigorna”. O autarca achou meu raciocínio ilusório, mas concordamos que deveríamos apreender a lâmina antes que nossos inimigos o fizessem"/>
    <entry name="Eldar/Story2" value="Capítulo 3: A Masmorra do Céu"/>
    <entry name="Eldar/Story2BeginningDescription" value="Aerl e seus guardas relataram que pedras espirituais estavam espalhadas por uma grande parte da superfície do planeta. Eles eram diferentes de outros que eu já tinha visto: experimentos imperfeitos, altamente variáveis, em sua maioria não funcionais e uniformemente vazios, em busca da forma correta. Mais importante ainda, eles não deveriam estar aqui – eles só são encontrados em Crone Worlds, no coração do nosso império morto."/>
    <entry name="Eldar/Story2Stage0Description" value="Nossos mitos dizem que o deus ferreiro Vaul criou pedras espirituais a partir das lágrimas de nossa mãe Isha, que as usou para se comunicar secretamente com seus filhos. Encontrados entre essas pedras precursoras estão outros dispositivos de ossos de espectro, igualmente variáveis. Pedi aos cantadores de ossos e aos videntes de espíritos que os coletassem e fizessem experiências com eles — com cautela, é claro"/>
    <entry name="Eldar/Story2Stage1Description" value="Agora que tínhamos os dispositivos, ficou claro que eles estão além do nosso ofício – eles são impossivelmente perfeitos. Dos poucos que trabalham pudemos constatar que este planeta é uma prisão. As Warp Storms são suas barras, os dispositivos sentinela são seus guardas. Foi construído para capturar os Necrons. Mas era mais do que isso – podíamos ver que também era uma masmorra, abrigando algo que precisava ser esquecido. Quem foi que ficou selado aqui por 60 milhões de anos? Quem era o guarda, quem era o prisioneiro?<br/><br/>Enquanto investigávamos, os Necrons sentiram nossa presença em sua tumba silenciosa e rapidamente levantaram um exército contra nós. O autarca liderou nossas forças, enquanto eu manipulei os dispositivos antigos para nos ajudar."/>
    <entry name="Eldar/Story2EndingDescription" value="Com a ajuda destes dispositivos, derrotamos os Necrons. Suas formas despedaçadas eram de um tipo estranho, não tão avançadas em sua fisiologia metálica quanto aquelas com as quais lutamos em outros lugares na era moderna. Eles devem ter caído no início da Guerra no Céu e ficaram presos aqui. Que coisa, não saber nada dos últimos sessenta milhões de anos! Não saber nada sobre a nossa queda, sobre a ascensão Daquela Que Tem Sede e seus parentes!"/>
    <entry name="Eldar/Story3" value="Capítulo 4: O Deus Bigorna"/>
    <entry name="Eldar/Story3BeginningDescription" value="Com a ameaça Necron suspensa, Aerl identificou um nexo, próximo à superfície, onde eu poderia comungar com o dispositivo planetário."/>
    <entry name="Eldar/Story3Stage0Description" value="Estava infestado por uma raça mais jovem, já decidida a aprender os seus segredos. O seu extermínio era uma necessidade."/>
    <entry name="Eldar/Story3Stage1Description" value="Algo no circuito infinito sussurrou para mim. Eu não estava acostumado com o quão... unificado é. Parecia uma única personalidade, em vez dos milhões de almas que eu conhecia nos circuitos do Craftworld. Talvez apenas sessenta milhões de anos os tivessem amalgamado... ou sempre estiveram sozinhos. Certamente ficou confuso, com a língua presa... difícil.<br/><br/>No entanto, ele me contou fragmentos de seu passado. Que lutou contra os Necrons. Que isso os derrotou, aqui. Que os Antigos perderam porque lhes faltava a 'espada final'. Esse Vaul já estava preso. Que um fragmento do deus Khaine caiu aqui e dormiu. Que ele precisa ser acordado para libertar o planeta.<br/><br/>Nós determinamos acordá-lo de seu sono. Mas primeiro precisávamos lidar com uma ameaça de caos nascente, que tentava corromper os próprios circuitos infinitos"/>
    <entry name="Eldar/Story3EndingDescription" value="Os videntes espirituais e eu vimos a abominação do desígnio do Caos – o sacrifício de tantas vidas e tanto sofrimento para imbuir um dos seus deuses diabólicos no planeta – mas também, sombriamente, algo do seu potencial. Se pudéssemos eliminar a oposição, raciocinamos, poderíamos conseguir algo semelhante com o dispositivo – transformar Anaris em algo como um mundo Exodite, mas com essas defesas únicas..."/>
    <entry name="Eldar/Story4" value="Capítulo 5: O Gêmeo de Cegorach"/>
    <entry name="Eldar/Story4BeginningDescription" value="Começamos o ritual. Selecionamos o Jovem Rei dentre os Exarcas, colocamos a guirlanda de ossos fantasmagóricos em sua testa e o enviamos nu para a câmara"/>
    <entry name="Eldar/Story4Stage0Description" value="Esperei dias até que os gritos morressem. E esperou."/>
    <entry name="Eldar/Story4Stage1Description" value="Eu estava em vigília fora do Santuário de Khaine, para que o Avatar emergisse, comungando novamente com o circuito infinito. Uma mão caiu em meu ombro – o Paciência. Que estranho vê-los aqui. E então eles se fundiram em Aerl. Depois, no Autarca, um sacerdote técnico humano, um ferreiro de guerra, um Ork Mek... eu mesmo, curvado pela sabedoria e pelos anos. Não, eu sorri. Com uma voz que poderia engolir manchas solares, ele olhou de soslaio. 'Não é sensato ficar sozinho, pequena Vidente.'<br/><br/>Por um momento, fiquei confuso. Então eu estava deitado de lado, rolando para longe das portas derretidas do Santuário. Kaela Mensha Khaine estava onde eu estava ajoelhado, uma mão de sangue derretido e metal agarrando meu sósia pelo pescoço. Ele se contorceu, lutou, derreteu nas mãos do Avatar e uma longa figura retorcida de energia dourada estava lá, um sorriso malicioso enfeitando o rosto zombeteiro de Aeldari, enquanto lutava com o deus de mãos ensanguentadas.<br/><br/>A guerra estava' Não perdi por causa da espada. Foi perdido porque os deuses lutaram entre si. E diante de nós estava o Deus Chacal, o sósia sombrio de Cegorach, aquele que semeia a dissidência. O Yngir ou C'tan chamado Mephet'ran. O enganador. Ele fugiu então, uma batalha de deuses imortais devastando as câmaras, e o Avatar o perseguiu."/>
    <entry name="Eldar/Story4EndingDescription" value="O Avatar de Khaine de Anaris massacrou o enfraquecido C'tan e suas forças ao meu lado, seu Suin Daellae pingando sangue constantemente. Ele falava enquanto lutava, de uma forma que nenhum Avatar havia feito antes - em seu uivo de sede de sangue, ele revelou segredos, história, coisas que sabia que eu nunca poderia contar ao meu povo. A partir desse momento, não falei com ninguém por medo de revelar os horrores num momento de fragilidade. Essas histórias devem morrer comigo."/>
    <entry name="Eldar/Story5" value="Capítulo 6: Umbra"/>
    <entry name="Eldar/Story5BeginningDescription" value="Apesar da sabedoria recém-adquirida, eu ainda estava cheio de perguntas. Foi aqui que a Guerra no Céu foi perdida? Quando Vaul e Khaine lutaram e o panteão tomou partido, o Enganador estava sussurrando nos ouvidos dos deuses? Este planeta deveria ser um modelo para a derrota final dos Necrons? Eu sabia que então teria que descer ao planeta e me tornar um com ele, para aprender verdadeiramente. Para devolver respostas."/>
    <entry name="Eldar/Story5Stage0Description" value="Antes disso, o espírito tinha que nos testar. Para ver se nós, Aeldari, ainda éramos dignos de acordá-lo. Enviou inimigos contra nós, ritualmente. Para reconstituir a batalha de Eldanesh e Ulthanesh, Vaul e Khaine, Khaine e Slaanesh. Para me julgar digno. A Umbra veio também e eu tive um momento repentino de perceber que eles têm o mesmo cheiro psíquico que Khaine e o Espírito Mundano tinham – das maravilhas antigas que antecederam a nossa raça. Quem eles já foram: um Antigo? Um C'tan? Esses segredos aguardam abaixo."/>
    <entry name="Eldar/Story5EndingDescription" value="Escrevo isso antes de descer ao núcleo de Anaris. Basta dizer que fomos vitoriosos e o planeta está ao nosso alcance. Estamos exterminando as outras raças e nos afastando. Somente os videntes e os espectros permanecerão para testemunhar isso. A ativação total desses grandes circuitos infinitos, para ver do que este planeta é capaz quando totalmente desperto! Estou ansioso para saber o que é isso, o que ficou preso lá dentro desde a Guerra no Céu. É Vaul? É o primeiro entre os Aeldari? É outra coisa? Já sinto a mudança cristalina vindo sobre mim."/>
    <entry name="Necrons/Story0" value="Capítulo 1: Flagelo dos Antigos"/>
    <entry name="Necrons/Story0BeginningDescription" value="Como orgulhoso líder de uma dinastia Necrontyr, você nunca conheceu a derrota. Nunca, até que seu povo conhecesse os Antigos e ousasse atacar seu império estelar. Sua dinastia estava na linha de frente quando a guerra com os Antigos começou, e você foi um dos primeiros a enfrentar a ira deles. Seus Mundos Fringe foram destruídos e seus Mundos Centrais sitiados por gerações. Quando o C'tan chamou o Mensageiro - e agora o Enganador - prometeu ao seu povo a imortalidade através da biotransferência em corpos de máquinas imortais, você agarrou-o avidamente. Mais tarde, você traiu ele e sua espécie, quebrando-os em fragmentos de C'tan, agora usados como armas.<br/><br/>Sem sucesso, infelizmente. Embora seus novos corpos sem alma fossem quase indestrutíveis, mesmo com o colapso de seu império, os Antigos cercaram seu mundo da coroa e usaram seus poderes misteriosos para prendê-los dentro dele, conduzindo sua tecnologia de dobra para sua superfície, prendendo-os às profundezas. Você recuou para as tumbas subterrâneas de estase que Szarekh, o Rei Silencioso, ordenou construir e esperou pelo ataque final – que nunca aconteceu. Eventualmente, você dormiu, aguardando o chamado do Rei Silencioso.<br/><br/>Agora, sessenta milhões de anos se passaram e você acordou no... caos. Sinais de batalha entre as criações humanóides dos Antigos estão espalhados pela superfície, assim como as armadilhas do antigo inimigo. Eles devastaram seu povo ao acordar, deixando algumas tumbas sobreviventes amplamente espalhadas. Durante a tempestade warp, você não consegue ouvir nada do seu senhor Szarekh.<br/><br/>Onde estão os Antigos? Quem ganhou a guerra? Esta é outra armadilha? Onde estão seus deuses C'tan? Devemos investigar com cautela"/>
    <entry name="Necrons/Story0Stage0Description" value="Nossa primeira tarefa é acordar rapidamente uma coorte, para nos defendermos contra as forças do Antigo."/>
    <entry name="Necrons/Story0Stage1Description" value="Os vivos se espalharam por este mundo como ervas daninhas – particularmente os virulentos humanos, a maldição final do Antigo, cujas habitações primitivas cobrem a superfície. Escravize-os se puder, extermine-os se não puder."/>
    <entry name="Necrons/Story0Stage2Description" value="Um líder humano nos amaldiçoou enquanto estava morrendo e revelou em sua ignorância a localização de um de nossos retiros. Precisamos ver se nossos irmãos ainda vivem"/>
    <entry name="Necrons/Story0EndingDescription" value="Apenas um Necron poderia dizer que esta tumba foi violada por fora e selada novamente. Quem ou o que nos espera lá dentro?"/>
    <entry name="Necrons/Story1" value="Capítulo 2: Mensageiro do Passado"/>
    <entry name="Necrons/Story1BeginningDescription" value="Uma das tumbas abriga um Triarca Pretoriano chamado Eystan - um juiz Necron. No entanto, ele não é da nossa dinastia, mas sim um viajante que ficou preso aqui, muito depois de nosso sono ter começado. Ele nos conta que depois de destruirmos nossos deuses C'tan por ordem do Rei Silencioso, fomos vitoriosos na Guerra no Céu, esmagando os Antigos. Depois dormimos, enfraquecidos pela batalha. <br/><br/>Naqueles últimos dias, o grupo de Eystan foi enviado para o webway para liderar uma invasão aos mundos natais dos Antigos - mas ele se perdeu no labirinto e ficou preso em nosso mundo quando o Webway entrou em colapso. Ele forçou a entrada da tumba, mas sem nenhuma maneira de entrar adequadamente, passou sessenta milhões de anos sozinho, ouvindo a galáxia desperta. Esta ofuscante tempestade de dobra é um fenômeno novo - ele acredita ter a intenção de nos prender aqui"/>
    <entry name="Necrons/Story1Stage0Description" value="Eystan pensa que conhece uma saída do planeta, envolvendo os portais fragmentados da Webway - mas envolve o despertar de um Cryptek da nossa dinastia. Felizmente, nossos registros indicam que um cronomante Cryptek leal à dinastia foi sepultado nas proximidades."/>
    <entry name="Necrons/Story1Stage1Description" value="Levará algum tempo para que a delicada maquinaria mental do Cryptek se recupere completamente do longo sono – mas podemos acelerar o processo expondo-nos ao mundo exterior e à batalha"/>
    <entry name="Necrons/Story1EndingDescription" value="O Cryptek, Ptanotek, está totalmente recuperado e tão interessado quanto qualquer outro em descobrir a suposta rota de fuga de Eystan na Webway. Mas seus instrumentos mostram algo incomum em uma tumba distante - Necrons que não respondem a nenhum sinal, que estão massacrando tudo que encontram, sejam eles besta, homem ou Necron..."/>
    <entry name="Necrons/Story2" value="Capítulo 3: Fragmentos do Destruidor"/>
    <entry name="Necrons/Story2BeginningDescription" value="Quando matamos nossos deuses estelares, os C'tan, eles não morreram facilmente. Afinal, eles eram partes fundamentais do universo que haviam alcançado a senciência – eles não poderiam ser verdadeiramente aniquilados, apenas atomizados e presos, para que não voltassem a se unir. E alguns C'tan deixaram uma maldição no momento de sua morte, como a doença dos Esfoladores de Llandu'gors, que leva tantos de nossos guerreiros à loucura.<br/><br/>Os Cultos dos Destruidores - que surgiram nas periferias de nossas cidades também são outro reflexo da maldição do C'tan. Esses niilistas são extraídos dos melhores de nós - Imortais, Lychguard e Lordes - e em sua loucura, buscam apenas a morte de toda a vida.<br/><br/>Mas embora possamos nos comunicar com nossos cultos locais, este exército enlouquecido é incomunicável e mata Necrons isolados ao lado dos vivos. Devemos detê-los, se pudermos"/>
    <entry name="Necrons/Story2Stage0Description" value="Os Necrons rebeldes formaram um exército, liderado por um Senhor formidável. Vamos enfrentá-los com cuidado, quando estivermos prontos"/>
    <entry name="Necrons/Story2EndingDescription" value="Que perda - seu povo voltou-se para horrores tão estúpidos. Eystan relata que muitas dessas desgraças aconteceram ao povo Necron desde o despertar, por ousar levantar as mãos contra seus deuses."/>
    <entry name="Necrons/Story3" value="Capítulo 4: Bigorna de Vaul"/>
    <entry name="Necrons/Story3BeginningDescription" value="Ptanotek, o Cryptek, estudou a tempestade de dobra e chegou a uma conclusão: a tecnologia do Antigo que mantém a tempestade está incorporada neste planeta. A máquina que o construiu certamente também está aqui. Se conseguirmos encontrá-lo, ela tem certeza de que poderá fazer engenharia reversa de sua tecnologia e talvez dissipar a Tempestade Warp.<br/><br/>Isso pode ser mais difícil do que parece. Pois, nos milênios que se passaram, Aeldari, Man, Ork, Jokaero e criaturas estranhas deixaram suas criações na superfície do seu Crownworld e canibalizaram a tecnologia do Antigo. Reúna seus artefatos para o Cryptek estudar, e poderemos encontrar o mecanismo pelo qual controlaremos a maquinaria do Antigo"/>
    <entry name="Necrons/Story3Stage0Description" value="Esses artefatos variam de dispositivos do tamanho da palma da mão a monólitos flutuantes mais altos que um Tomb Stalker, mas o Cryptek insiste que todos são úteis"/>
    <entry name="Necrons/Story3EndingDescription" value="O Cryptek Ptanotek olha para os tesouros primitivos reunidos com olhos famintos. Examinando os artefatos, ela pega uma peça antiga de cada um e rapidamente reconstrói um artefato gigante do Antigo, que ela afirma poder controlar as tempestades. Silenciando os protestos do Cryptek, Eystan se voluntaria para testá-lo, longe da cidade – e você concorda."/>
    <entry name="Necrons/Story4" value="Capítulo 5: Um Mensageiro Revelado"/>
    <entry name="Necrons/Story4BeginningDescription" value="Eystan desapareceu há pouco tempo, com o artefato montanhoso flutuando atrás, quando o Cryptek exige uma audiência. Seus escaravelhos entram em massa com ela, fazendo com que seu Lychguard se junte a você defensivamente. Em vez de conflito, porém, os Escaravelhos trazem outra coisa.<br/><br/>Ptanotek explica que seus escaravelhos estavam explorando um habitat do Antigo, há muito destruído, quando encontraram alguns restos incomuns. Antes que ela pudesse investigar pessoalmente, seus escaravelhos foram expulsos pelo Psychneuein que havia infestado a ruína.<br/><br/>Mas eles conseguiram recuperar uma coisa: ela presenteia você com um Bastão da Aliança, uma arma Pretoriana tradicional. Um que absolutamente não deveria estar em ruínas do Antigo. O que está acontecendo?"/>
    <entry name="Necrons/Story4Stage0Description" value="A Cryptek exige que ela investigue pessoalmente o prédio do Antigo - e você concorda."/>
    <entry name="Necrons/Story4Stage1Description" value="Sob o prédio há um cofre do Antigo, com rastros humanos e de Necron levando à sua porta selada. O Cryptek pode retirá-lo, mas isso levará tempo."/>
    <entry name="Necrons/Story4EndingDescription" value="Você assiste pessoalmente à abertura do cofre. Dentro das ruínas, você descobre restos mortais de guerreiros humanos e um grupo de Triarcas Pretorianos, incluindo um cadáver mutilado que é visivelmente de Eystan. No entanto, você o viu logo antesquando o Cryptek descobriu este cofre - ou algo que se parecia com ele, pelo menos."/>
    <entry name="Necrons/Story5" value="Capítulo 6: O Segredo do Rei Silencioso"/>
    <entry name="Necrons/Story5BeginningDescription" value="Eystan se comunica com você – ou melhor, com aquilo que fingiu ser Eystan faz. É um fragmento transcendente de Mephet'ran, o Mensageiro, o Enganador, o mesmo C'tan que condenou seu povo a esses corpos de metal com suas mentiras melífluas. Ao redor dele está uma legião de seus companheiros Necrons, com olhos vazios como os Destruidores que você derrotou antes.<br/><br/>Na voz torturada de Eystan, Mephet'ran se regozija por você ter entregado a ele as chaves da tecnologia do Ancião, e convida você se submeter aos seus antigos mestres. Você cortou a comunicação em desespero.<br/><br/>Seu Cryptek tem seus próprios segredos, entretanto. De uma tumba de êxtase escondida, um Spyder levanta um precioso presente do Rei Silencioso, salvo dos dias de rebelião - um dispositivo Aeônico feito explicitamente para matar um C'tan. Se pudermos recuperar o dispositivo de controle e usar a tecnologia do Ancião e do Rei Silencioso lado a lado, poderemos esmagar esse arrogante C'tan.<br/><br/>E assim que tivermos mostrado às outras raças deste planeta que podemos esmague até mesmo um Deus Estelar, certamente eles entrarão na linha também."/>
    <entry name="Necrons/Story5Stage0Description" value="Em breve, os batedores Doom Scythe relatam que o arrogante C'tan deixou o dispositivo de controle com um exército de seus Necrons sem alma. Um ataque relâmpago com toda a sua força deve ser suficiente para expulsá-los e recuperá-lo."/>
    <entry name="Necrons/Story5Stage1Description" value="Em vez de dissipar a tempestade de dobra, o Cryptek planeja aumentá-la, tanto que a atmosfera estala. Isso queimará tudo o que é físico - sendo o C'tan exclusivamente físico afetado acima de tudo"/>
    <entry name="Necrons/Story5Stage2Description" value="O C'tan percebe tarde demais seu erro e, queimando com as energias dos Antigos, ordena que seus exércitos sem alma ataquem. Se você conseguir derrotá-lo, você intimidará as raças escravas, fazendo-as testemunhar a destruição de um deus."/>
    <entry name="Necrons/Story5EndingDescription" value="O Cryptek lança sua arma Aeônica, e a coisa que matou Eystan em um momento grita incoerentemente e no próximo choraminga, sua inteligência incompreensível se fragmentou cem vezes em Tesseract Vaults sob seu comando.<br/><br/>Sabendo agora que Eystan era o Mensageiro , você sabe que tudo o que ele lhe contou era quase certamente uma mentira – suas histórias sobre a guerra no céu, a queda dos Antigos e assim por diante. Afinal, pensar que os Necrons poderiam ter derrotado tanto os Antigos quanto os C'tan está além da compreensão.<br/><br/>Então, além da tempestade de dobra, os Antigos sem dúvida ainda governam - mas aqui, você deve ficar seguros dentro desta tempestade defensiva que eles tão gentilmente criaram. Este permanecerá um verdadeiro planeta dos Necrons, com você governando esses escravos mortais até o dia em que você for forte o suficiente para desafiar a galáxia mais uma vez."/>
    <entry name="Orks/Story0" value="Capítulo 1: Boyz está entediado"/>
    <entry name="Orks/Story0BeginningDescription" value="'Zogging Gork, que 'urt!' Você sai dos destroços de sua Boss Tower e vê alguns garotos ao seu redor fazendo o mesmo - mas muito poucos, feridos e desmoralizados. Um velho Dok, Bonez, abre caminho entre os escombros em sua direção. 'A maioria dos boyz está morta, chefe. Aquela tempestade zogging os pegou. Mas muita coisa extra. Ele segura um braço de ork separado na mão, pensativo. 'De qualquer forma, como o único Dok ainda de pé, acho que seus garotos precisariam de um pouco de R e R. Eu prescrevo 'exercício físico'. Deveria consertá-los muito bem! Ele sorri com a boca cheia de dentes de aço para você. 'CERTO' você grita para seu boyz. 'Quem quer brigar?' Aplausos esfarrapados saúdam você do outro lado do acampamento."/>
    <entry name="Orks/Story0Stage0Description" value="Obtendo seu Waaagh! ir de novo significa entrar em brigas - e muitas delas. Felizmente, é isso que os Orks fazem de melhor."/>
    <entry name="Orks/Story0Stage1Description" value="Agora que os boyz estão de volta à ação, precisamos alimentá-los e recrutar mais. Um fungo melhor resolve ambos os problemas."/>
    <entry name="Orks/Story0EndingDescription" value="Os boyz estão felizes e você Waaagh! está de volta aos trilhos. Agora é encontrar uma luta de verdade..."/>
    <entry name="Orks/Story1" value="Capítulo 2: Headz-a-Poppin"/>
    <entry name="Orks/Story1BeginningDescription" value="''Ere Boss, olhe para isso.' diz Dok, indicando que os dois garotos nervosos com ele deveriam trazer seu saco se contorcendo para sua reconstruída Boss Tower. Eles o deixam cair no chão e recuam rapidamente. 'O que é isso? Um grande Faceeater? Um bolinho? você pergunta, chutando o saco. 'Não, é apenas Wurrrdred.' Bonez responde, enquanto um Ork sai uivando da boca do saco, com os olhos fervendo. Uma tensão perigosa cresce em sua cabeça conforme o psyker de pele verde se aproxima. Você o empurra para trás, derrubando-o de costas. 'Os outros Weirdboyz' 'eds apareceram em uma tempestade.' diz Dok, 'e ele diz que pode sentir o dedo que fez isso.' Wurrrdred acena com a cabeça e baba. “É uma dedo do Gork”, ele balbucia. “Eu juro. Talvez Mork. Bem perto também. Você faz uma careta para o encolhido Ork Psyker. 'Mork, meu idiota. Pegue alguns garotos e veja o que realmente é. Sua bota o ajuda a sair pela porta."/>
    <entry name="Orks/Story1Stage0Description" value="Wurrrdred não tem certeza de onde está o Fing. Mas se ele vagar um pouco e seu boyz conseguir limpar qualquer poluição psíquica próxima, ele tem certeza de que poderá rastreá-la"/>
    <entry name="Orks/Story1EndingDescription" value="Perto dali podem ser ouvidos os sons da comemoração dos Ork, tiros e o grito ocasional de uma gruta. Wurrrdred, no entanto, está vagando, sua mente confusa e inquieta em meio às ruínas imperiais. Ele se agacha perto de uma pedra aparentemente inconsequente, fareja-a e depois pressiona a mão em uma fenda. Um ótimo chásm se abre diante dele, mergulhando nas profundezas do planeta. 'Erk', ele murmura para si mesmo, jogando pedras nele, 'O que está acontecendo?'"/>
    <entry name="Orks/Story2" value="Capítulo 3: O que está acontecendo?"/>
    <entry name="Orks/Story2BeginningDescription" value="Você está no topo de uma colina, observando um Mek acionando um motor do tamanho de um bloco Hive. O casco espacial de eras antigas que os trouxe a este planeta foi aterrado pela tempestade de dobra e terrivelmente danificado. Seus poucos Meks restantes estão se unindo para consertar isso, esperando que você possa sair do planeta e continuar seu Waaagh! longe desta tempestade assassina. Porque, como disse Bonez, 'Mesmo Orks não pode lutar contra o céu!' Enquanto você assiste, a batida do Mek desencadeia algo que não deveria. O motor gigante soluça de repente, fritando ele e um rebanho próximo de Squigs.<br/><br/>Você está roendo seu quarto Squig flambado quando Wurrrdred e sua comitiva trazem a boa notícia. Eles encontraram os gubbins Gork e Mork, mais ou menos."/>
    <entry name="Orks/Story2Stage0Description" value="Na verdade, Wurrrdred encontrou a entrada para um labirinto subterrâneo, que deve confundir o mundo inteiro. Você precisará de uma base muito mais próxima, para poder explorá-la e defendê-la."/>
    <entry name="Orks/Story2Stage1Description" value="Que diabos... Você mal construiu seu novo forte quando um bando de humies chega. Eles não parecem felizes, mas você não sabe por quê. Não importa, lutar contra eles manterá os boyz ocupados enquanto Grotz e Meks exploram os túneis."/>
    <entry name="Orks/Story2EndingDescription" value="Quando o ataque humie termina, você volta sua atenção novamente para o labirinto, de onde alguns sobreviventes estão surgindo. Os ranhos e grutas que foram para o subsolo com os Meks desapareceram em sua maioria - queimados ou dilacerados por horrores e armadilhas robóticas - mas os próprios Meks sobreviveram e emergiram com uma abundância de tecnologia antiga"/>
    <entry name="Orks/Story3" value="Capítulo 4: Da Keyz, Da Secretz"/>
    <entry name="Orks/Story3BeginningDescription" value="Oddgub, o mais desequilibrado dos seus Meks, está pulando de alegria. 'É algo Gorky ou Morky, realmente é.' Você olha para seus cabelos queimados e para os sulcos rasgados em sua armadura pelo tin'edz nas profundezas, e dá-lhe uma boa pancada para acalmá-lo. Mais tarde, quando ele volta, ele explica. 'Não sei o que é esse gubbinz, mas alguns pedaços farão o hulk andar mais rápido do que qualquer enjinn que eu possa fazer. Tire-nos desta rocha, com certeza. Só, uh...' ele para, olhando nervosamente para sua garra de poder, e recua. 'Não temos keyz!' Ele já está correndo quando você começa a gritar."/>
    <entry name="Orks/Story3Stage0Description" value="Sua paciência não é infinita. Apenas reúna o máximo de lixo antigo que puder e veja se os Keyz estão lá em algum lugar."/>
    <entry name="Orks/Story3EndingDescription" value="Oddgub está prestes a começar a vasculhar o monte de lixo e artefatos antigos que seus garotos coletaram quando o Weirdboy Wurrrdred entra correndo na sala, gritando, perseguido por seus guardas. Ele mergulha na pilha, balbuciando, e quando o puxam para fora, há um pequeno artefato preso em sua orelha – uma série de pontas prateadas acompanhadas por um par de cubos pontilhados. Oddgub puxa-o e balança-o à sua frente. 'Da Keyz!'"/>
    <entry name="Orks/Story4" value="Capítulo 5: Red Wunz Go Fasta"/>
    <entry name="Orks/Story4BeginningDescription" value="O antigo motor parece incongruentemente pequeno e insignificante quando soldado à borda de seu casco gigante, mas os Meks, aprendendo com seus erros, não correm riscos. Uma gruta solitária é enviada para martelar os motores, na esperança de acioná-los. Quando ele desfere seu primeiro golpe, os dispositivos antigos tremem e se afastam do chão. Os aplausos do grot são interrompidos pelo hulk caindo de volta, atomizando-o na onda de choque.<br/><br/>Parado no topo de uma colina distante, você se levanta com um grande sorriso no rosto - seu Waaagh! não vai acabar nesta bola de lama. Agora você só precisa descobrir como passar pela tempestade de dobra sem ser dilacerado por horrores demoníacos. Oddgub tem um plano astuto. Tudo o que o Hulk precisa é ser um pouco mais rápido. E o que vai mais rápido? 'Wunz vermelho.'"/>
    <entry name="Orks/Story4Stage0Description" value="De longe, você não tem tinta vermelha suficiente. E a maioria dos restos de tinta morreu na tempestade de dobra, então levará meses até que haja mais. Mas os humies provavelmente têm muito disso em sua cidade. Falhando em todo o resto, eles ficam vermelhos quando você os atinge. Por que não, uh, pedir um pouco a eles com educação?"/>
    <entry name="Orks/Story4EndingDescription" value="Enquanto você se senta nos destroços de um veículo blindado, a cidade humie queima à distância. Um dos auxiliares de Bonez está costurando sua orelha de volta, com cautela compreensível. Bonez e Oddgub estão gerenciando a coleta da substância vermelha dos humies. Mesmo sem uma orelha, é muito barulhento."/>
    <entry name="Orks/Story5" value="Capítulo 6: Nascente da Lua Ruim"/>
    <entry name="Orks/Story5BeginningDescription" value="Tudo está pronto. Os Meks testaram os motores, o casco foi pintado em um tom particularmente sangrento de escarlate e todos os Orks no Waaagh! acredite que vai funcionar. Agora você só precisa mover a nave do tamanho da lua para um bom local de lançamento para o que Oddgub chama de 'tragédia do almoço' certa e apertar o grande botão vermelho. E amarre Wurrrdred na frente para dar sorte.<br/><br/>Bonez se aproxima. 'Chefe, boas notícias. Da humies e tin'edz e do resto querem pegar uma carona. Ele desvia do seu punho enquanto você ruge 'WATT?! ZOG 'EM TODOS.' Ele sorri. '' com cuidado. Nós vamos vencer a última luta. Imaginei que você gostaria disso. Você abaixa o punho e ordena que seus grots tragam seus maiores shootaz, choppas e mega armaduras..."/>
    <entry name="Orks/Story5Stage0Description" value="Oddgub e os Meks dizem que precisamos mover o casco antes de podermos decolar.Os Runtherdz têm a coisa ideal..."/>
    <entry name="Orks/Story5Stage1Description" value="O Squiggoth começa a arrastar o hulk para a posição. Agora você só precisa matar quem chegar perto. 'Zog todos eles!'."/>
    <entry name="Orks/Story5EndingDescription" value="Amarrado à ponta do casco, Wurrrdred está praticamente brilhando com Waaagh acumulado! energia da batalha em curso abaixo. Você é o último a subir a bordo, ainda atirando, relutante em deixar qualquer inimigo de pé. Você sinaliza para Oddgub pressionar o Grande Botão Vermelho. Em toda a vasta massa de navios destruídos que compõem o casco, todos os motores são acionados - desde o menor batedor Rogue Trader até os motores Orky personalizados e o elevador silencioso Gorky. O campo de batalha abaixo de você fica sem vida com a explosão, enquanto você espirala em direção à tempestade - com a cabeça carregada de Waaagh de Wurrrdred abrindo caminho até as estrelas, brilhando com a promessa de uma guerra sem fim"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story0" value="Capítulo 1: O Livro de Vandire"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story0BeginningDescription" value="E naqueles dias, os guerreiros das Adepta Sororitas caminharam sobre o rosto de Gladius Prime. Eles viram as obras do Imperador, a supressão da heresia e as profundas riquezas do planeta dedicadas à glória da humanidade, e viram que isso era bom. A primeira entre nós foi a Cônego Vandire, a última de uma família há muito penitente. Como acontece com todas as Sororitas, ela ficou órfã e foi criada na Schola Progenium e se destacou nas provas do Convento Prioris. Ela conhecia o seu papel de garantir a pureza espiritual da humanidade e se ela sofreu o pecado do orgulho por ter feito isso bem, ela expiou-o plenamente todos os dias. Vandire e nós, suas irmãs, caminhamos entre o povo de Gladius. Não permitimos que o herege vivesse, mas este mundo era extraordinariamente pacífico e espiritual, elevando diariamente santuários e orações ao Deus-Imperador"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story0Stage0Description" value="No entanto, apenas um ano após a nossa chegada, este brilhante exemplo de humanidade foi esmagado por xenos amaldiçoados. Nas ruínas do mundo, apenas um punhado de nós se agarrou à fé e lentamente recuperou as forças - embora da Cônegosa Vandire não houvesse sinal"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story0Stage1Description" value="Foram os imundos Peles-verdes que devastaram este mundo, em seu repugnante desejo de batalha. Como parecia certo que eles dominariam nossas linhas, Vandire emergiu mais uma vez, como se saísse da reclusão, para liderar nosso trabalho sagrado"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story0EndingDescription" value="Então Vandire, nossa Cônegosa, ficou diante de suas irmãs e nos regozijamos. E ela disse: Enquanto vive o Imperador-Deus, fizemos bem neste dia; mesmo assim faremos mais, pois há muito mais a ser feito. E ela reuniu os fiéis e planejou nossa campanha."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1" value="Capítulo 2: Traição Tríplice"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1BeginningDescription" value="A heresia é o caminho mais conhecido para o pecado, mas a falta de fé nos instrumentos do Imperador é um passo inicial nesse caminho. Nossa Ordem foi traída três vezes por nossos semelhantes, cada traição maior que a anterior."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1Stage0Description" value="Primeiro, o Astra Militarum. Fracos de corpo e mente, mas fortes em termos materiais, as suas forças não precisavam de mais do que simples demonstrações da nossa fé - uma vez que o seu espírito independente tivesse sido suficientemente esmagado, claro. Vandire dirigiu esta purgação menor"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1Stage1Description" value="Com os restos da Guarda trazidos de volta ao redil, uma tarefa mais difícil pela frente. A identificação do Adeptus Mechanicus de seu Omnissiah com o Deus-Imperador foi chamada de uma ficção conveniente - aqui, foi uma ficção que eles dispensaram in extremis. Vandire não sentiu prazer no desperdício dos principais recursos que possuíam, mas não pôde ignorar o insulto ao Deus-Imperador que representavam"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1Stage2Description" value="Sobre os restos mortais do Mechanicus, nossas irmãs lançaram água benta e devoções. No entanto, o teste final estava por vir: o Adeptus Astartes. Os próprios filhos do Deus-Imperador sempre negaram a Sua majestade, até mesmo a sua divindade, e refutaram os nossos apelos à oração. Certamente não poderíamos ficar contra nossos irmãos – contra a própria criação do divino? Oramos por orientação."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1Stage3Description" value="Nossa orientação foi clara, mesmo sem a revelação indireta da Eclesiarquia. A própria Vandire proclamou uma marca de heresia sobre o Adeptus Astartes e convocou os fiéis para a guerra. Foi escolha do Imperador que os Adepta Sororitas fossem os instrumentos da salvação deste planeta, e não seus filhos."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story1EndingDescription" value="E as suas formas poderosas foram empilhadas, como no Portão da Eternidade, 10.000 anos antes, exceto pela nossa intenção. Então Vandire caiu e chorou, pois foi tão grande a perda causada pelas próprias mãos do Imperador. Mas obras maiores ainda estavam por vir."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2" value="Capítulo 3: As Asas da Justiça"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2BeginningDescription" value="Foi assim que aconteceu o renascimento de São Celestino. As Adepta Sororitas expurgaram o povo de Gladius Prime, tornando-os puros aos olhos do Imperador. Cada defesa da humanidade, cada um dos seus bastiões, foi testada e considerada deficiente – Astra Militarum, Adeptus Mechanicus, Adeptus Astartes. Apenas as Adepta Sororitas saíram ilesas"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2Stage0Description" value="Contudo, o Deus-Imperador não ficou satisfeito, pois Ele estabeleceu uma prova final para nós. Dos céus acima, um antigo casco espacial emergiu, fluindo com energias Warp corrompidas, e dele desceram hereges, espalhando-se pela superfície do planeta. Vandire os exortou a se arrependerem de seus pecados, mas não respondeu. E então eles se aproximaram de nós. E cada um de nós sabia que era o momento do nosso martírio."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2Stage1Description" value="Os hereges pareciam nunca cessar - como se o navioestava dando à luz a eles. Mas eis que uma voz do céu veio, dizendo: Estas são minhas amadas irmãs, em quem me comprazo. E o céu queimando como uma chama de magnésio. E os hereges desviaram o olhar. Mas nós, irmãs, nos regozijamos ao ver a salvação descendo. Foi assim que São Celestino chegou a Gladius Prime. Nas asas da justiça, formada por sua fé e amor pelo Imperador."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2Stage2Description" value="E Celestine entregou as forças do antigo inimigo à morte, até chegar a um marcado com bronze e carmesim – um Senhor do Caos. Ele não morreria, por mais dividido que estivesse, até que falasse com a voz de um Espírito, dizendo: Este mundo, Celestino, está além da Luz do Imperador. Você vai morrer aqui e viver novamente. Mas você nunca pode sair. E com um dedo ensanguentado ele apontou para o céu turbulento, onde a nave demoníaca pairava em meio à interminável tempestade de dobra e ria e ria e ria. Celestino dizendo: Não pense que venho trazer a paz, acabou com ele. E suas forças fugiram e se perderam na selva. Depois retirou-se para meditar, deixando a Cônego Vandire para reforçar a nossa posição contra o dia do julgamento"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2Stage3Description" value="Mesmo com a presença de Celestino, a profecia do herege abalou os fiéis. Os que duvidavam eram tão numerosos quanto os cabelos da cabeça, cheios de malícia, astúcia, hipocrisias e palavrões, e nós, legalistas, não conseguíamos eliminá-los com rapidez suficiente. A fé era necessária nesta escuridão."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story2EndingDescription" value="Nossa cidade fumegava, com os cadáveres dos purificados. E tocou, das orações das sacristias e santuários. E brilhou, com a fé do povo e dos penitentes. E Vandire viu que era bom."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story3" value="Capítulo 4: O Caminho do Penitente"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story3BeginningDescription" value="Minhas irmãs, a Santa emergiu de sua solidão ardendo com intensidade apaixonada dizendo: Não preste atenção ao herege, deveríamos nos esconder aqui com medo? O que é a fé sem obras? E mãe Vandire ajoelhou-se e rezou com ela ao Deus-Imperador."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story3Stage0Description" value="Então Celestine decidiu limpar o planeta, sem temer o fracasso ou a morte. Atrás dela, os Exorcistas levantaram um coro de cânticos de batalha e salvas de foguetes. E nós, suas irmãs, marchamos com ela."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story3Stage1Description" value="<br/>Com o tempo, Celestine ficou em silêncio. Não questionámos a fé da nossa Santa - não podíamos - mas as batalhas que ela escolheu tornaram-se mais mortais, aproximando-a de uma morte pela qual ela parecia ansiar. As últimas palavras do herege foram sussurradas então: que estávamos além da Luz do Imperador, que este mundo estava verdadeiramente abandonado. Inabalável, São Celestino seguiu em frente, lutando contra xenos ainda mais terríveis, aparentemente gerados na própria superfície do planeta."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story3EndingDescription" value="<br/>E como o herege predisse, Celestino não conseguiu encontrar a morte; e onde ela o fez, ela renasceu novamente. O maior Santo do Império foi confinado aqui em um único planeta, enquanto o Caos continuou suas maquinações sujas em outros lugares. Celestine sabia que metade da galáxia havia perdido de vista o abençoado Astronômico, enquanto a nojenta ninhada de Hórus dividia o Império. No entanto, a sua fé não vacilou. Depois de semanas, ela fez uma pausa na matança, recompôs-se e ouviu a orientação do imperador."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story4" value="Capítulo 5: O Legado do Profanador"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story4BeginningDescription" value="As visões de nossa irmã Celestine eram sempre como através de um vidro sombrio - mas ela extraía confiança de sua orientação e as seguia sem questionar. Sua primeira visão foi a de um inimigo escalado pelo antigo orgulho, de câmaras fechadas e fechadas, sem ar e antigas, com olhos como estrelas da manhã. Incontáveis eles se levantaram, como antigamente, e em suas mãos - uma resposta?"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story4Stage0Description" value="O pregador Melisal fez uma voz então. Os mais sagrados Santuários da Eclesiarquia do planeta estavam sendo invadidos por Necrons subterrâneos, ressuscitados de seu sono neste planeta amaldiçoado. No momento em que ele implorou nossa ajuda, uma garra de metal brilhante se fechou sobre ele e ele desapareceu"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story4Stage1Description" value="Colocaremos Melisal em memória. Com reverência, sua pele esfolada foi retirada das torres do Santuário Primus e deixada de lado, tornando-se uma relíquia um dia desta guerra. Pois isto é bom e aceitável aos olhos do Imperador. Então veio um missionário aterrorizado até Celestine, um raro sobrevivente, e prostrou-se diante dela e disse-lhe: Santa, as criaturas procuraram por artefatos sob nossos santuários. E o mesmo sobrevivente saiu e mostrou-lhe onde tinham cavado. E Celestine conhecia a marca do Necron e disse, estamos caçando um Cryptek, um colecionador de sabedoria. Não sei o que ela contém, apenas que o Imperador ordena que a tomemos. Cônego, você deverá reivindicá-lo pessoalmente."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story4EndingDescription" value="E aconteceu que os Necrons foram totalmente aniquilados, sim, até o menor escaravelho que rastejava. E a Canonisa Vandire pisou na necroderme fria, empilhada contra as paredes da tumba, e encontrou o Cryptek onde ele havia se arrastado em suas agonias. E com arcoflagelantes, ferramentas hospitaleiras e o Julgamento do Castigo, ela extraiu dele seus segredos - dos postes e do C'tan que eles deveriam conter. Quando Vandire entendeu, ela disse a Celestine, este planeta é uma armadilha para outro e é um bom trabalho. E Celestine conhecia os pilares de Cádia, como eles haviam minado o seu espírito e ela viu que estes eram diferentes, e ela viu que eram bons. Naquela mesma hora,Celestine disse, ainda há um caminho. Fugindo de Cadia, o webway foi nosso salvador. E eu sinto isso aqui também."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story5" value="Capítulo 6: O Sacrifício Final"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story5BeginningDescription" value="No final da Festa dos Santos, ao amanhecer, Celestine e Vandire vieram ver o portão. Ficava no final de um vale fechado, que já foi um jardim de lazer para os ricos do Mundo Colmeia. O vale terminava em uma antiga geleira que havia sido escavada para revelar o Portal Webway abaixo. Seus portões estavam selados e seu espectro era preto como cinza. Sobre ela, entre as encostas do vale, crescia uma poderosa força Aeldari"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story5Stage0Description" value="E Celestine disse, podemos conversar com eles, eles me ajudaram em Cadia. Mas Vandire não toleraria tratar com os xenos e Celestine hesitou, dizendo: Não tenho orientação aqui. Mas devo alcançá-lo. Lamento a morte deles."/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story5Stage1Description" value="E Celestine ficou junto ao portão, entre os belos mortos dos Aeldari; e trabalhamos para abrir o portão, mas ele não se movia. E os mecanismos estavam além da nossa compreensão. Então Vandire amaldiçoou os nojentos xenos. Portanto, um Aeldari Ranger foi trazido até ela, um sobrevivente da batalha, o clarividente Aerl. E depois de amaldiçoar e amaldiçoar o Santo, ela se acalmou e explicou. Que o portão foi construído pelos malditos Aeldari que outros chamam de Drukhari. Que eles estavam se preparando para sua destruição, pois não poderia ser aberto sem sofrimento hediondo. E vimos as acusações colocadas na beira do portão e sabíamos que ela falava a verdade. E Vandire sorriu então, com um olhar justo, dizendo, que sorte o sofrimento surgir em nosso caminho. E Celestine olhou para os áugures para ver que a horda do Caos não tinha ficado ociosa enquanto procurávamos, que ela havia aumentado e tomado grande parte deste mundo. E que veio em busca de vingança pelo seu Senhor perdido. O sofrimento, ao que parecia, estaria em todos os lados"/>
    <entry name="SistersOfBattle/Story5EndingDescription" value="Eis que o portão estava de pé e Celestino estava ao lado dele. E morremos ao seu redor e nossos inimigos também, em agonia e horror. E estalou e se abriu para o Empíreo gritando, e ela entrou nos incitando depois. E eu segui, segui o santo, o menor dos nossos humildes lembradores. E Vandire fez uma reverência e impediu minhas irmãs, dizendo: não, não podemos segurá-las. Nós morremos aqui. E olhamos para a batalha atrás dela quando uma poderosa máquina de guerra Khornate rompeu o fim do vale oculto e sabíamos que ela falava a verdade. Então recuamos e nos ajoelhamos e oramos. E Vandire detonou as cargas Aeldari e selou o caminho atrás de nós. E agora estou sozinho com Celestine na webway Drukhari e confio a ela essas gravações. Pois homens e mulheres não vivem muito neste lugar."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story0" value="Capítulo 1: Fundação Final"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story0BeginningDescription" value="Como Mestre do Capítulo, a chegada de uma enorme horda de Ork ao mundo natal do seu Capítulo foi calamitosa. Mas ninguém nunca disse que o Adeptus Astartes se esquivou de um desafio. No entanto, após meses de combates, a batalha permaneceu num impasse. Você instruiu o Governador Planetário civil que o apoio do Astra Militarum era necessário - eliminar a ameaça verde era uma prioridade, qualquer que fosse o golpe no orgulho do Capítulo. o planeta. Da sua majestosa frota, uma única Barcaça de Batalha em órbita baixa foi a única sobrevivente. Quando as tempestades superficiais se acalmaram, seus fuzileiros navais sobreviventes emergiram em um mundo em ruínas. Você está preso na superfície do planeta, isolado do Imperium e, ainda por cima, cercado por espécies de Xenos. Mas vocês são os próprios filhos do Imperador, os Fuzileiros Espaciais, e não morrerão facilmente, nem em vão!"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story0Stage0Description" value="Seu Capítulo foi planejado para cada eventualidade, para que sua fortaleza tenha alimentos e recursos suficientes para sobreviver a décadas de batalha e cerco - mas dispositivos, munições e equipamentos de guerra mais complexos exigem a aquisição de recursos raros. Para ter uma chance de derrotar a ameaça Xenos, precisamos garantir a localização desses materiais-chave, para que Servidores e servos possam extraí-los continuamente."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story0Stage1Description" value="Com a Fortaleza construída, concentre suas energias na requisição de materiais raros da população restante."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story0EndingDescription" value="Com a nossa linha de abastecimento assegurada, o Capítulo já não se esforça apenas para sobreviver – agora devemos explorar este mundo e investigar a origem destas tempestades de dobra incomuns"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1" value="Capítulo 2: Sussurros de Heresia"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1BeginningDescription" value="Seus bibliotecários têm sofrido tormentos intermináveis desde o início da tempestade e agora estão praticamente incapacitados - mas seu bibliotecário-chefe superou a dor para ficar diante de você. Ele relata, com os dentes cerrados, que os bibliotecários sentem que algo profano acompanhou o Astra Militarum até aqui. É algo imensa e perigosamente poderoso, um vazio na urdidura e deve ser destruído.<br/><br/>Suas suspeitas são contagiosas. Você ordena a detenção de todas as forças do Astra Militarum, mas isso logo fica fora de controle, com seus fuzileiros navais executando os guardas à vista. Este não é o jeito dos Astartes... mas se dez mil inocentes devem morrer para salvar o planeta, então os Astartes são a ferramenta do Imperador."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1Stage0Description" value="O Bibliotecário acredita que, com a construção de um Reclusiam especialmente blindado, ele e seus Irmãos de Batalha podem localizar a fonte da perturbação de dobra.ança."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1Stage1Description" value="Uma grande formação Astra Militarum foi localizada nas proximidades, provavelmente tendo emergido de um bunker seguro. A Bibliotecária relata vestígios de contaminação entre eles, o que distrai os irmãos Reclusiam. Lamentavelmente, devemos eliminá-los"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1Stage2Description" value="Com a formação destruída e a influência perturbadora removida, o Reclusiam relata que identificou outros locais próximos onde a dobra está em desordem. O Bibliotecário insiste em visitá-los para estudos adicionais"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story1EndingDescription" value="O Bibliotecário se comunica com seus irmãos no Reclusiam para relatar que encontrou algo - um edifício antigo que ressoa com vestígios dos Xenos."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story2" value="Capítulo 3: Cidadela da Bruxa"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story2BeginningDescription" value="Embora o poder que o Bibliotecário detectou tenha desaparecido, ele encontrou algo mais em sua localização – um antigo edifício Exodite que aparentemente se estende profundamente no núcleo do planeta. Assim que ele se aproxima, porém, ele tem que recuar, diante de uma nova ameaça – os Necrons, emergindo das profundezas."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story2Stage0Description" value="A constatação de que este é um Mundo da Tumba Necron causa consternação nos servos da Fortaleza, mas nós, Astartes, somos implacáveis. Organize uma Força de Ataque para investigar a estrutura Exodite e limpar a ameaça Necron."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story2EndingDescription" value="Você eliminou os Necrons e explorou as profundezas ocultas do planeta. Sua vitória é interrompida quando a Bibliotecária retorna, com notícias terríveis."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3" value="Capítulo 4: A Vontade do Imperador"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3BeginningDescription" value="Nas ruínas Exodite, você descobriu uma estrutura alienígena, que remonta aos Antigos, e parece se estender por todo o planeta. Ele atua como uma espécie de prisão, mantendo os Necrons presos sob uma tempestade de guerra eterna, e desencadeia uma terrível devastação da superfície para lidar com ameaças mais significativas. Mais importante ainda, os Necron contra os quais lutamos não eram os inimigos sencientes com os quais lutamos antes, mas sim bestas estúpidas, sem intelecto. Devemos descobrir mais."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3Stage0Description" value="Você não pode esperar compreender esta tecnologia sozinho. Embora vá contra todos os ensinamentos de Guilliman, talvez estudar os Xenos neste planeta revelaria alguns insights únicos?"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3Stage1Description" value="Seus estudos sobre os Xenos trazem recompensa imediata. O rastreamento de sua estranha tecnologia identificou diversas posições de interesse na superfície do planeta."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3Stage2Description" value="Suas varreduras revelaram uma heresia ainda maior: uma Fortaleza da Redenção oculta, ocupada por Astra Militarum, que não responde às nossas mensagens. Os irmãos Reclusiam indicam que alguma corrupção desconhecida tomou conta das mentes dos homens e sugerem bombardeá-los da barcaça de batalha para destruir a fortaleza com segurança."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3Stage3Description" value="Com a Guarda corrompida destruída, os bibliotecários sentem que finalmente é seguro se aproximar. Ainda assim, nossas Táticas de Capítulo exigem o uso de drop-pods para entrar na área e remover qualquer resistência remanescente."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story3EndingDescription" value="Os veteranos trazem o dispositivo Exodite encontrado nas ruínas, sob cuidadosa guarda. Parece ser um artefato antigo, como muitos outros que pontilham o planeta, construído com um material semelhante aos pilares de Cadian. Você ordena que ele seja sequestrado no coração da fortaleza do seu Capítulo, sob vigilância rigorosa, enquanto você verifica sua função. Somente seus Techmarines podem se aproximar, sob a guarda da Bibliotecária. As semanas passam..."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story4" value="Capítulo 5: Ladainha de Devoção"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story4BeginningDescription" value="Os Techmarines fazem seu relatório, impassíveis. O dispositivo é... aterrorizante. Seu poder destrutivo é semelhante à ação Exterminatus – mas isso geralmente é executado por uma frota de navios, e não por uma caixa de metal que um fuzileiro naval pode carregar em uma mão. Mais aterrorizante é a sua presença neste mundo - quem sabe o que mais pode estar localizado nas profundezas, entre as ruínas do Antigo e suas criações abomináveis? <br/><br/>Por mais fraco que seja o Capítulo, você não pode esperar manter este planeta , ou para evitar que o dispositivo ou as estruturas caiam nas mãos do antigo inimigo, o Caos. O conselho do Capítulo concorda que o dispositivo e o planeta devem ser destruídos, mesmo às custas do próprio Capítulo. Então o Mestre da Forja apresenta uma pequena esperança: que mesmo na morte, a semente genética do Capítulo poderia ser preservada, enterrada nas profundezas do mosteiro e, portanto, sobreviver a este... dispositivo Exterminatus. Você ordena que o trabalho comece imediatamente."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story4Stage0Description" value="Servidores modificados começam a cavar sob o mosteiro, cavando entre as estruturas do Antigo, para encontrar um local seguro para o capítulo geneseed e os boticários necessários para implantá-lo em uma nova geração. O Mestre da Forja está confiante de que essas estruturas sobreviverão ao Exterminatus, onde nada mais poderia."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story4EndingDescription" value="Os Bunkers são construídos e o antigo Techmarine prepara os ritos da máquina que acionarão o dispositivo. O que poderia ser a batalha final do seu Capítulo está se aproximando."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5" value="Capítulo 6: Os Ritos de Passagem"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5BeginningDescription" value="Agora você deve se preparar para a morte. Os fuzileiros navais rezam, aplicam selos de Pureza, praticam nos campos de tiro e fazem o que for natural para aqueles que se preparam para morrer. Ninguém sabe o que acontecerá quando você acionar o dispositivo, exceto que é improvável que alguém sobreviva - e que todo o resto do planeta tentará impedi-lo..."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5Stage0Description" value="O Mestre da Forja estuda cuidadosamente uma fechadura antiga, seus olhos cibernéticos percorrendo o dispositivo ornamentado.e superfície. Então seu braço de serra desce e ele corta cuidadosamente a fechadura. Imediatamente, um barulho agudo começa, ficando cada vez mais alto. A Techmarine acena em sua direção – o dispositivo está pronto para ativação."/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5Stage1Description" value="Sua rede de comunicação registra mensagens de surpresa e hostis de outras facções do planeta, antes que suas forças se voltem em sua direção. Enquanto isso, legiões de unidades Necron estúpidas estão rastejando para fora da superfície do planeta, todas indo em direção à Fortaleza. Nenhum fuzileiro naval enfrentou tal força e sobreviveu – esta será uma morte digna para o Capítulo!"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5Stage2Description" value="E agora o verdadeiro inimigo é revelado, a fonte das dúvidas dos Bibliotecários – um Fragmento de C'tan, o Enganador. Ele está direcionando um ataque maior de Guardas e Necrons corrompidos aos seus bunkers de sementes genéticas, obviamente na esperança de entrar neles e sobreviver ao Exterminatus. Você deve defender os bunkers e o dispositivo Exterminatus até que eles estejam prontos para lutar bem, fuzileiros navais e seus nomes ficarão na história imperial!"/>
    <entry name="SpaceMarines/Story5EndingDescription" value="O fim está próximo, de uma forma ou de outra. Você e seus veteranos sobreviventes estão lutando contra uma retaguarda desesperada na Fortaleza, rechaçados passo a passo pelas forças de C'tan. Conforme você se retira para a Forja, o imundo C'tan se mostra, sua face dourada mudando horrivelmente através de formas e rostos que você conhece. O Mestre da Forja se atira corporalmente contra a abominação, ganhando tempo com sua vida. Um piscar de olhos depois que ele cai, você vê o C'tan franzir a testa com horror e desgosto, e atacar você e o dispositivo Exterminatus. À medida que o golpe mortal do C'tan desce sobre você, o zumbido do dispositivo de repente silencia. No momento de sua detonação e da destruição de seu Capítulo, você não sente nada além de orgulho por cumprir a Vontade do Imperador."/>
    <entry name="Tau/Story0" value="Capítulo 1: O Bem Maior"/>
    <entry name="Tau/Story0BeginningDescription" value="Você não deveria estar aqui. Você não pode estar aqui.<br/><br/>Sua nave era uma arca, transportando as raças e ideias dos T'au para novos mundos, seguindo a frota do Comandante Surestrike. Você deveria estar com ele e seus camaradas da Quarta Esfera, fazendo proselitismo do Bem Maior para novas almas.<br/><br/>Em vez disso, no Vash'aun'an, o 'espaço entre as estrelas', um sonho de corrupção engoliu a frota . Seus auxiliares foram perdidos ou reduzidos à escuridão. E naquele pesadelo atemporal, um ser impossível com muitas mãos salvou seu navio, o único da frota. Aterrei aqui. Neste mundo gue'la Hive, arruinado pela guerra, cheio de alienígenas hostis e preso por tempestades.<br/><br/>Como o Shas'El de classificação não está em êxtase, o Etéreo Aun'Dak'E nomeou você Comandante. Ele lhe atribui uma nova tarefa: levar este planeta para o T'au."/>
    <entry name="Tau/Story0Stage0Description" value="Mas, primeiro, ele exige que você persiga seus auxiliares errantes"/>
    <entry name="Tau/Story0Stage1Description" value="Você está estudando um Vespid dissecado quando Kor'Daron da Casta Aérea chega. Sua estrutura esbelta paira sobre o corpo, recuando um pouco quando ele vê as deformidades características - os olhos deformados, os padrões incomuns crescidos sob o mesoplarum, o tergito escorrendo.<br/><br/>'É melhor morto.' ele diz, lúgubre, fazendo o sinal da pomba. 'Tivemos sorte de pegá-lo no meio da matilha. Disseram-me que nossas ordens dizem que deveríamos eliminar todos os Mal'kor, mas nossos batedores relataram outros Vespid por aí que não suportam a mácula de Mont. Não seria correto pelo menos tentar trazê-los de volta ao Caminho?' Você concorda – como dizem em Sa'cea, “o Caminho está sempre aberto”. E, como você admite honestamente para Kor'Daron, as tropas serão úteis. Você ordena que os Guerreiros do Fogo preparem seus Drones para a guerra."/>
    <entry name="Tau/Story0EndingDescription" value="A unidade Vespid que você recrutou foi exaustivamente testada pelos técnicos da Casta Terrestre e eliminada – a mancha parece ter afetado apenas uma minoria das raças auxiliares. Seu alívio é ilimitado – para você, o T'au sempre foi mais do que a raça T'au."/>
    <entry name="Tau/Story1" value="Capítulo 2: Virtude antes do dever"/>
    <entry name="Tau/Story1BeginningDescription" value="Na sua cela, suas meditações são interrompidas. Esse cheiro familiar e enjoativo anuncia o primeiro entre os Etéreos da sua arca, o implacável Aun'Dak'E.<br/><br/>'Comandante, as estrelas são estranhas.' diz Aun'Dak'E. 'Estamos à deriva no espaço e no tempo, e os mundos natais estão perdidos. Podemos ser os últimos dos T'au. Você sente a verdade do que ele diz.<br/><br/>Ele lança um olhar de ferro para você. 'Então, quando solicitamos a eliminação dos auxiliares, foi porque não tínhamos condições de jogar. Suas ações colocaram em risco toda a nossa civilização, mesmo que parecessem reforçar o bem. Ele ordena que você purgue qualquer auxiliar ou T'au que apresente quaisquer sinais de corrupção física, mental ou espiritual."/>
    <entry name="Tau/Story1Stage0Description" value="Ele sai, mas faz uma pausa na soleira. 'E você precisa de melhor orientação - recupere os Pods de Estase.'"/>
    <entry name="Tau/Story1Stage1Description" value="Com muito cuidado, os técnicos de Bentusin manobraram as cápsulas de estase da sua arca até a cidade colônia. Dentro está o seu tesouro mais precioso - as formas adormecidas de seus especialistas e líderes, Engenheiros, Etéreos, Lâminas de Fogo e os Comandantes.<br/><br/>Aun'Dak'E vem até você novamente. Os drones exploradores de ‘Kor’Doran identificaram estruturas antigas abaixo da superfície do planeta. Devo investigar isso pessoalmente. Preciso saber que podemos contar com você em nossa ausência. Nós podemos?' Seu rosto é impassível, mas seus gestos com as mãos são hostis,expectante.<br/><br/>Você o tranquiliza, sua lealdade queimando em seus olhos, e se prepara para sua expedição."/>
    <entry name="Tau/Story1Stage2Description" value="Esta é a primeira vez desde sua casa em Sa'cea que você fica sem orientação Etérea. Estranhamente, suas meditações diárias sobre o Bem parecem de alguma forma mais ricas e completas. Você sente uma unidade com toda a vida, até mesmo com os inúmeros inimigos deste planeta.<br/><br/>Embora você saiba que Aun'Dak'E sempre comandou o uso da força primeiro - e agora você pensa como isso é estranho para alguém tão comprometido com o bem maior - sua inclinação é primeiro a persuasão. Você envia a casta da água para tratar dos refugiados humanos, trazendo-os para o Caminho, e direciona seus esforços para uma harmonia e felicidade adequadas entre as várias raças em sua cidade."/>
    <entry name="Tau/Story1EndingDescription" value="Certamente este é o Bem Maior. Parece que você está fazendo a coisa certa – a coisa que *ela* teria feito. Embora você tenha jurado não pensar nela."/>
    <entry name="Tau/Story2" value="Capítulo 3: Os Inconversíveis"/>
    <entry name="Tau/Story2BeginningDescription" value="Aun'Dak'E envia sinais criptografados. Ele encontrou algo único sob o planeta e está tentando se comunicar com ele. Mas ele está enojado com a sua falta de ação militar - especialmente contra o Be'gel de pele verde - e ordena que você desperte um Comandante de alto escalão para lidar com eles. Será sua tarefa liderar no campo contra os inconversíveis: os Be'gel, o enxame Y'he, os gigantes humanos Gue'ron'sha, seus homólogos Mont, os antigos máquinas e pior..."/>
    <entry name="Tau/Story2Stage0Description" value="Há apenas um mais velho que você, como ele bem sabe. Você deve acordá-la, aquela conhecida como Shas'O Sa'cea Lawlasa. Conhecido pela frota como Comandante Coldflame. Conhecido por você como ta'lissera-ligado pelo sangue."/>
    <entry name="Tau/Story2EndingDescription" value="Observando-a em ação através do drone-link, você fica muito orgulhoso dela – de Coldflame. E apavorado por ela ao mesmo tempo. Não é aceito pelo T'au expressar emoções sobre parentes, mas ela é mais do que isso para você - vocês dois estão vinculados ao Ta'lissera, o ritual de ligação com facas, que é mais rígido que a família.<br/><br/> Então, quando ela retorna de suas campanhas, com seu Battlesuit arruinado e ensanguentado, você está sempre esperando por ela com a guarda do Cadre, orgulho e alívio mal escondidos atrás das formalidades. Como tal'lissera, ela sabe o que isso significa."/>
    <entry name="Tau/Story3" value="Capítulo 4: A Máquina de Experiência"/>
    <entry name="Tau/Story3BeginningDescription" value="Sua meditação hoje foi sobre humildade e desapego. Quando você acordou, Coldflame estava encostado em seu terminal. 'Amigo, estou orgulhoso de você.' ela sorri, seus gestos com as mãos são jocosos e calorosos. 'O caminho do T'au não deveria ser atirar primeiro. E não me diga para não chamá-lo de 'amigo' - os Etéreos não estão aqui e eu sou superior a você, ha. Onde estão os Etéreos, afinal?'<br/><br/>Você explica que eles estão no campo, em êxtase ou com Aun'Dak'E, investigando os segredos do planeta. 'Bem', ela ri, 'acho que vamos descobrir o que é o Bem Maior hoje, hmm? Enviei os diplomatas da Casta da Água para tratar com as forças humanas – e os sobreviventes me disseram que concordaram com um acordo. Se conseguirmos eliminar os traidores Mont, teremos uma trégua.'"/>
    <entry name="Tau/Story3Stage0Description" value="Você não pode ir contra ela - tanto por orgulho hierárquico quanto por orgulho filial. Mas este é um caminho perigoso..."/>
    <entry name="Tau/Story3Stage1Description" value="Você está satisfeito com Coldflame por tentar, mas o esforço diplomático falhou. O Império não tinha intenção de lidar verdadeiramente com o T'au. Enquanto você lutava contra os inimigos do 'Caos', eles se preparavam para atacar. Coldflame já está voltando suas tropas contra eles"/>
    <entry name="Tau/Story3EndingDescription" value="Você está em uma longa crista. O exército Imperial está espalhado diante de você, fugindo ou queimando insetos diante do brilho tático de Coldflame. A traição e a surpresa não eram nenhuma vantagem contra a sua tecnologia superior. Você sabe que outros inimigos esperam por você, mas está confiante de que ela pode derrotar qualquer coisa agora. Ela parte para sua próxima conquista."/>
    <entry name="Tau/Story4" value="Capítulo 5: A Loteria de Sobrevivência"/>
    <entry name="Tau/Story4BeginningDescription" value="Aun'Dak'E voltou, com menos guarda-costas e mais cicatrizes. Você mal consegue acompanhar sua história arrogante de suas façanhas sob a superfície do planeta, mas entende quando ele dá ao planeta um novo nome - 'Muort'va'ul' ou 'casque da bigorna'. Os etéreos até falaram com algo inteligente nas profundezas. A Casta Terrestre e Bentusin estão tentando entendê-lo, mas dizem que existe um antigo dispositivo Ar'cea construído em todo o mundo - colocado pelos Aeldari ou seus antepassados ​​milênios atrás, para conter um deus Necron."/>
    <entry name="Tau/Story4Stage0Description" value="De alguma forma, ele está vivo e pode dar-lhes uma arma única contra seus inimigos, que poderia eliminar todos os não-T'au na superfície do planeta – sim, seus auxiliares também. Quando Aun'Dak'E lhe diz que isso é bom, você acredita com fervor. Ele lhe diz o que você deve fazer."/>
    <entry name="Tau/Story4EndingDescription" value="A Casta Terrestre usou os laboratórios dos Bentu'sin para estabelecer o controle do dispositivo, embora leve algum tempo para ser ativado. Você transmite o plano de Aun'Dak'E ao Comandante Coldflame remotamente - e pode ouvi-la recuar de forma audível. 'To'tau'va! Como isso é o Bom, Shas'El? A morte de nossos aliados? Dos bilhões de gue'la deste planeta? Deve haver uma maneira melhor. Eu vou encontrá-lo e acabar com essa loucura.' Ela corta a linha e é a última vez que você fala com ela. Você sempre se arrependerá de não ter dito mais nada."/>
    <entry name="Tau/Story5" value="Capítulo 6: O carrinho Pproblema"/>
    <entry name="Tau/Story5BeginningDescription" value="Com tão poucos Etéreos para espalhar a calma e tanta desordem na jornada até aqui, a rebelião Coldflame se espalha rapidamente. O credo dela é aberto, aceitando T'au, Gue'la, as raças auxiliares... todos, exceto os Etéreos, que são mortos à vista. Seus rebeldes da Casta Terrestre rapidamente fortalecem um assentamento humano.<br/><br/>Aun'Dak'E fica com você constantemente, tranquilizando-o. 'Os amantes de Gue'senshi se reuniram em um só lugar, Comandante. Esta é sua chance de se redimir. Para matar aquele traidor, Coldflame.' Você olha para a faca de colagem amarrada em seu quadril. Ela é tudo para você – mais do que o T'au, talvez? Você hesita."/>
    <entry name="Tau/Story5Stage0Description" value="Mas então Aun'Dak'E se inclina, esmagadoramente perto. — Você quer isso, comandante, não é? E você não quer mais nada. Você não quer mais nada."/>
    <entry name="Tau/Story5Stage1Description" value="O acordo foi um clássico Kauyon – uma simulação para levar suas forças para outro lugar. Lá dentro... estava vazio, drones trabalhadores fingindo atividade, enquanto Coldflame planejava seu ataque em outro lugar. Parece que seus contatos da Casta da Água com o Imperium valeram a pena (você sente orgulho?) E eles verificaram sua história sobre o dispositivo. Eles apareceram com força para impedir que você o use."/>
    <entry name="Tau/Story5EndingDescription" value="Aun'Dak'E observa com você enquanto Coldflame morre. Ele lhe diz que você deveria ser feliz, que ela era uma traidora, que a morte dela limpa seu nome, que você está livre de seus laços de juramento e fidelidade. Você sorri e acena com a cabeça e dentro de você algo se quebra.<br/><br/>O Etéreo está exultante. Ele diz que em breve vocês poderão fazer uso da tecnologia dentro do planeta – que este mundo se tornará um farol para o Bem Maior. Ele fala em finalmente suplantar Aun'Va. Você sente que não pode deixar de ficar feliz por ele.<br/><br/>E ainda assim, por dentro, seu vínculo quebrado queima, corroendo sua razão. Mais tarde, em sua meditação, você torce sua faca repetidamente, sem se importar com os cortes que ela inflige. Longe de Aun'Dak'E, você só consegue pensar nela: sua empatia, sua coragem, seu sacrifício. A rebelião Coldflame não termina aqui."/>
    <entry name="Tyranids/Story0" value="Capítulo 1: Prófase"/>
    <entry name="Tyranids/Story0Stage0Description" value="Sabendo o que sei agora, a Mente Colméia se concentrou na criação de poderosas criaturas sinápticas – os Guerreiros, Tiranos e Primes."/>
    <entry name="Tyranids/Story0Stage1Description" value="Onde apareciam, as forças Tyranid tinham direção e coesão. Comecei a me desesperar..."/>
    <entry name="Tyranids/Story0EndingDescription" value="Logo, os Tyranids selvagens desapareceram. O enxame de Colmeias desapareceu de vista, provavelmente consolidando-se enquanto se preparavam para reivindicar o planeta."/>
    <entry name="Tyranids/Story1" value="Capítulo 2: Interfase"/>
    <entry name="Tyranids/Story1Stage0Description" value="A Hive Mind precisava de biomassa. Dado que veio de apenas alguns indivíduos em nossas instalações, também serão necessários mais dados genéticos. Terá olhado para os seus Malantropos, os gigantes rastejantes que seguiram o seu enxame"/>
    <entry name="Tyranids/Story1Stage1Description" value="Depois que os Malantropos cresceram, eles foram enviados para recuperar biomassa e novos dados genéticos, consumindo grandes extensões de terra, matando os predadores locais e coletando amostras de seus dados"/>
    <entry name="Tyranids/Story1EndingDescription" value="Logo os Tyranids se revelaram – muito mais fortes e mais variados do que eu esperava, dado o número limitado no centro de pesquisa"/>
    <entry name="Tyranids/Story2" value="Capítulo 3: Anoikis"/>
    <entry name="Tyranids/Story2Stage0Description" value="Onde as torres se erguiam, as tempestades de dobra se intensificavam, expurgando a vida da superfície do planeta. Os Tyranids foram jogados para trás por um tempo"/>
    <entry name="Tyranids/Story2Stage1Description" value="As forças imperiais, que estavam preparadas para morrer defendendo as nossas cidades, aproveitaram o momento e atacaram. Emprestei alguns dos meus Kastelans para o esforço, por menor que fosse a chance de vitória"/>
    <entry name="Tyranids/Story2EndingDescription" value="Foi tudo em vão. Nossas forças foram destruídas, dilaceradas e derrubadas nos poços de recuperação, até mesmo as antigas torres foram derrubadas"/>
    <entry name="Tyranids/Story3" value="Capítulo 4: Citocinese"/>
    <entry name="Tyranids/Story3Stage0Description" value="Os dois Hive Minds se encontraram em batalha logo depois. Não sei se o original sobreviveu ou o desafiante, mas pouco importava – o vencedor adaptava-se primeiro, depois consumia as tropas do adversário, por isso partilhou os dados genéticos de ambos."/>
    <entry name="Tyranids/Story3EndingDescription" value="Como previ, este conflito, longe de ser um obstáculo, foi um acelerador para a conquista planetária dos Tyranids. Nosso astropata relatou que a colméia havia criado algo parecido com uma Mente Ninhada – um farol psíquico forte o suficiente para atravessar até mesmo o redemoinho acima. A Frota da Colmeia estava chegando.<br/><br/>Para que a perda de Gladius Prime significasse alguma coisa, alguém precisava sobreviver e passar esses dados para o Adeptus Mechanicus. Planejei minha fuga do planeta."/>
    <entry name="Tyranids/Story4" value="Capítulo 5: Justacrinese"/>
    <entry name="Tyranids/Story4Stage0Description" value="Na superfície, a Hive Mind movia seus recursos, coordenando-se com a frota acima, visando de alguma forma atravessar a tempestade. Suas forças foram vistas perto de uma cidade tumba de Necron adormecida - talvez as tempestades fossem mais fracas lá?"/>
    <entry name="Tyranids/Story4Stage1Description" value="Houve paz por um tempo, enquanto a Mente Colméia aninhava e reunia recursos. Paz, apenas no contexto de uma guerra sem fim, claro."/>
    <entry name="Tyranids/Story4Stage2Description" value="Então, como uma flor delicada e estranha, mas impossivelmente alta, uma Torre Capilar surgiu da nova colmeia. Vimo-lo estender-se por quilómetros e quilómetros de altura, crescendo na atmosfera."/>
    <entry name="Tyranids/Story4EndingDescription" value="Da superfície, podíamos ver apenas a Torre Capilar. No entanto, as poucas naves imperiais em órbita baixa relataram ter visto as Naves Colmeias se aproximando, estendendo estranhas gavinhas que desciam até a ponta da torre, queimando com fogo de bruxa enquanto a tempestade de dobra os atingia. Foi apenas uma conexão curta, mas ao reconectar, o fragmento local do Hive Mindo mundo aprendeu como destruir este mundo."/>
    <entry name="Tyranids/Story5" value="Capítulo 6: Fageína"/>
    <entry name="Tyranids/Story5Stage0Description" value="A batalha foi interminável – não estava claro se sobreviveríamos às defesas do planeta, muito menos à assimilação dos Tyranid"/>
    <entry name="Tyranids/Story5Stage1Description" value="Minhas tentativas de conseguir um artefato para estabilizar a tempestade e um navio para deixar Gladius foram frustradas pela chegada dos Tyranid e pela perda dos meus Kastelans. Fugir do planeta era impossível, reconheci agora. Em nossas fortificações improvisadas, o Culto Imperial conduziu as orações ao Deus-Imperador uma última vez - e eu orei ao Omnissiah.<br/><br/>Depois organizei para que minhas anotações fossem preservadas no método tradicional - enterradas ao lado do Semente genética dos fuzileiros navais em uma broca, nas profundezas da crosta do planeta. E eu me preparei para a morte.<br/><br/>E lá fora, nas ruínas de nossa civilização, a criatura Tyranid - a Perdição deste planeta - se aproximou de seu destino, o coração deste estranho mundo alienígena. Nossos satélites o viram lutando em direção à base de uma Torre de Vaul – talvez para acessar os mecanismos Exodite internos?"/>
    <entry name="Tyranids/Story5EndingDescription" value="Você já sentiu um planeta simplesmente... morrer? Todos nós sentimos isso no final. Sob nossos pés, tremia. Qualquer que fosse o poder antigo que lutava contra os Tyranids, foi finalmente derrotado, suas energias psíquicas absorvidas pela monstruosa criação dos Tyranids.<br/><br/>E então começou a se desintegrar. Aquela máquina antiga, fosse lá o que fosse, devia simplesmente estar mantendo o planeta inteiro unido – mesmo agora a Terra estremece constantemente sob nossos pés, a gravidade mudando descontroladamente. Se continuar nesse ritmo, o planeta simplesmente se desintegrará - negando aos Tyranids seus recursos, pelo menos.<br/><br/>Não tenho ideia se esta mensagem sobreviverá. Estou entregando-o ao meu servo, para enviá-lo agora para a crosta do planeta - espero que sobreviva ao colapso do planeta. Que o Omnissias tenha misericórdia de nossas almas."/>
    <entry name="LordOfSkulls" value="Caveiras para o Trono da Caveira"/>
    <entry name="LordOfSkullsBeginningDescription" value="Suas tropas interceptam a última mensagem desesperada de um psyker não autorizado ao Império. 'Tanta guerra, tanta morte, tanto sangue... está atraindo este mundo através da fenda de dobra, mais perto de seu reino... para um reino de guerra sem fim, onde os poderosos morrerão e se levantarão para lutar novamente cada um. manhã. Meu maior medo era que ele enviasse um de seus criados para apressar nossa chegada - e isso se concretizou. Faça o que fizermos, este planeta agora é de Khorne. O Senhor das Caveiras está aqui.'"/>
    <entry name="LordOfSkullsStage0Description" value="Uma grande besta demoníaca mecânica está assolando o planeta. Pare com isso."/>
    <entry name="LordOfSkullsEndingDescription" value="Você não pode acreditar que o derrotou. Mesmo o próprio Senhor dos Crânios não parece acreditar, continuando a avançar com grande parte de sua superestrutura destruída ou simplesmente desaparecida. Ele para, runas forjadas em dobra quebrando e enferrujando em segundos. Um rugido de ira abala Gladius então, quando o Sedenta de Sangue, obscuramente ligado à máquina de guerra, é finalmente banido de volta ao reino dos Deuses do Caos e à fúria que espera de Khorne."/>

    <!--Linked Keys-->
    <entry name="Tyranids/Story0BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>...com o Astra Militarum como contato técnico-sacerdote, para investigar as instalações do Círculo Varnak em Gladius Prime - isto é, os experimentos bem-sucedidos que resultaram na vitória em Fecundia... [dados ausentes]<br/><br/ >...quando a tempestade se estabilizou, o planeta foi isolado. Temendo o pior, fui até a instalação do Genetor, mas encontrei uma ruína vazia, sem nenhum vestígio de Servidores ou Sacerdotes Tecnológicos. Voltei de mãos vazias para as forças imperiais sobreviventes.<br/><br/>Logo chegaram relatórios. Monstros, horrores - Tiranídeos. No entanto, as criaturas não eram enxames coordenados - elas estavam isoladas, correndo soltas, presas fáceis para fuzileiros neófitos ou guardas veteranos. Ousei esperar que pudéssemos eliminá-los rapidamente.<br/><br/>Esse desejo durou pouco.."/>
	<entry name="Tyranids/Story1BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>Adepto da tecnologia, eu tinha os dados de Fecundia e Macragge, conhecia a metodologia Tyranid - eles estariam coletando biomassa para montar seu ataque, desmontando áreas isoladas até a base rochosa em busca de materiais e construindo seus exércitos. E a Hive Mind era um gourmet, coletando amostras dos dados genéticos locais, criando guerreiros adaptados às nossas fraquezas para garantir a vitória. Mesmo agora, eu sabia que os Malantropos estariam se reunindo, trabalhando atrás dos guerreiros.<br/><br/>Eu deveria ter avisado o Astra Militarum, eu sei, mas estava mais preocupado em proteger os produtos de nossa pesquisa. Esses Tyranids podem ser a chave para derrotar a próxima Frota da Colmeia. Eu escolhi coletar dados, na esperança de tirá-los do planeta, e por isso condenei este mundo."/>
	<entry name="Tyranids/Story2BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>Finalmente, o Capítulo da Marinha Espacial e a Astra Militarum perceberam a ameaça: eles estavam presos aqui, não apenas com Orks e Necrons, mas também com Tyranids. Que a humanidade possa ser esmagada entre estes três horrores de Xenos. Minha carne restante doía de desespero. No entanto, um aliado inesperado nos deu a chance de destruí-los de uma vez por todas.<br/><br/>Adepto da tecnologia, o próprio planeta se levantou contra eles.<br/><br/>Parece que Gladius abrigou alguns tecnologia Xenos há muito esquecida, talvez a mesma que nos prendeu aqui sob as tempestades de dobra. Grandes torres de metal Exodite polido erguiam-se do chão ao redor das colméias Tyranid. Pelas minhas análises de seus restos mortais, suspeito que possa ser anterior até mesmo aos Aeldari - já em... [dados perdidos]"/>
	<entry name="Tyranids/Story3BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>Com o planeta como nosso aliado, ousamos sonhar, mas as forças humanas não podiam se dar ao luxo de perder outra expedição como a anterior, concentrando-se em [dados perdidos]<br/><br/>Felizmente, os antigos mecanismos do planeta lançaram inventou outro truque - um sinal psíquico semelhante ao produzido pelo condenado Astropata em Fecundia, que de alguma forma dividiu a Mente Colmeia contra si mesma. Uma segunda colmeia surgiu para combater a primeira, e uma esperança real surgiu entre os defensores de que a Frota da Colmeia gastaria toda a sua biomassa em uma guerra destrutiva fútil.<br/><br/>Eu não tinha tais ilusões. Eu sabia que um enxame prevaleceria e emergiria mais forte para o teste. Que em breve a cepa isolada de Tyranid chamaria o espaço e atrairia a Frota da Colmeia mais próxima - talvez um fragmento de Tiamet - e então tudo seria consumido."/>
	<entry name="Tyranids/Story4BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>Meses se passaram, Adepto da Tecnologia. O planeta continuou a aumentar a pressão sobre os Xenos, virando a vida do planeta contra eles, mesmo quando a Sombra na Urdidura caiu sobre Gladius Prime e a Frota da Colmeia o cercou.<br/><br/>Agora nos sentíamos como espectadores. em uma batalha entre gigantes. Deve ter ficado óbvio para a Mente Colmeia que ela não poderia simplesmente consumir este mundo normalmente - seus temidos pods de esporos não conseguiam passar pelas tempestades de dobra e não conseguiam se reproduzir rápido o suficiente na superfície para superar nossas defesas. Era necessário algo especial para abrir o planeta.<br/><br/>Os poucos satélites Imperiais e a Barcaça de Batalha da Marinha Espacial relataram que a frota da colméia estava circulando o planeta, lançando esporos micéticos para baixo, sondando a tempestade. Embora nada tenha conseguido passar, a frota pareceu identificar um ponto relativamente estável na tempestade. The Shadow In The Warp empurrou-o, ampliando-o."/>
	<entry name="Tyranids/Story5BeginningDescription" value="<style name='Italic'/>Para: Magos Xenologis Lexidium. Relatório sobre as operações da Divisio Biologis no Gladius Prime.<style name='Default'/><br/><br/>O que quer que tenha sido gerado no planeta naquela época, todos nós podíamos sentir o horror disso – até mesmo minha carne restante encolheu à medida que a coisa crescia. No seu nascimento, todos os psykers do planeta uivaram - a Mente Colméia havia enviado algo monstruoso ao planeta.<br/><br/>As defesas do planeta sabiam que este também era o fim - ela destruiu tudo que lhe restava, cada horror expulso de seu covil e forçado em direção às colmeias Tyranid. Orks, Psycheneuin, Catachan Devils, degenerado Kroot. E a Hive Mind defendeu seu horror em gestação com igual vigor."/>
</language>